sentence,label
"जियोर्जियोन ०१९। जेपीजी | जियोर्जियोन आंधी , ८२ × ७३ सेमी",O O O O O B-CW O O O O O
"इस क्षेत्र का सबसे प्रसिद्ध व्यंजन बिरिया है, जो चीलों और मसालों के साथ बकरी, बीफ, मटन या पोर्क का एक स्टू है।",O O O O O O B-PROD O O O O O O O O O O O O O O O O
"राजनीतिक टिप्पणीकार एंड्रयू सुलिवन ने माना कि निर्णय न्यायिक सक्रियता थी, जिससे वह कुछ असहज हैं।",O O B-PER I-PER O O O O O O O O O O O O
लाइटिंग सर्किट से उपकरणों को जोड़ने के लिए एक लैम्फोल्डर प्लग एक लाइट सॉकेट में लाइट बल्ब के स्थान पर फिट बैठता है।,O O O O O O O O O O O O O O O B-PROD I-PROD O O O O O O
तब से उन्हें तीन बार स्थानांतरित किया गया है और वर्तमान में वे राजधानी शहर कोनाक्री में स्थित हैं।,O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC O O O
वह जर्मनी के एक अप्रवासी जोड़े में से पांच के परिवार में चौथा बच्चा था।,O B-LOC O O O O O O O O O O O O O
एक टर्मिनल ट्रैक्टर और एक नियमित सड़क के बीच अंतर ट्रक में शामिल हैं:,O O O O O O O O O O B-PROD O O O
क्रिएटिव४डी एक सर्बिया वीडियो उत्पादन संगीत वीडियो के उत्पादन में विशेषज्ञता वाली कंपनी है।,O O B-LOC B-CORP I-CORP O O O O O O O O O
"क्रिएटिव कॉमन्स ने एक ओपन एजुकेशनल रिसोर्स पॉलिसी रजिस्ट्री की मेजबानी की,",B-GRP I-GRP O O O O O O O O O O
मोसिएर के पास फिल्म जर्सी लड़की में काम करने के लिए $३५ मिलियन का तुलनात्मक रूप से बड़ा बजट था।,O O O O B-CW I-CW O O O O O O O O O O O O O O
उनका नाम मिठाई बटरस्कॉच पर एक नाटक है।,O O B-PROD B-PROD O O O O
कार्यक्रम का आयोजन कंबोडिया की राष्ट्रीय ओलंपिक समिति (एनओसीसी) द्वारा किया जाता है।,O O O B-GRP I-GRP I-GRP I-GRP I-GRP O O O O O
"अगले दिन, मार्क क्रॉफर्ड को एसोसिएट कोच के रूप में घोषित किया गया।",O O B-PER I-PER O O O O O O O O O
वह उन मॉडलों के समूह में से एक हैं जो कैंप फोटोग्राफर ( ग्राहम चैपमैन ) के साथ फैशन शूट कर रही हैं।,O O O O O O O O O O O O O B-PER I-PER O O O O O O O O
कंपनी को १९८२ में एक्कोर द्वारा खरीदा गया था।,O O O O B-CORP O O O O
"हँसेल और ग्रेटल , एक परी कथा जिसमें नामांकित पात्र ब्रेडक्रंब का निशान छोड़ते हैं",B-CW I-CW I-CW O O O O O O O O O O O O
कमेंट्री ट्रैक वाली परिणामी फिल्म को उनके किक क्राउड फंडेड अभियान के कुछ प्रायोजकों को रिलीज़ किया गया।,O O O O O O O B-CORP O O O O O O O O O O
"२० जनवरी - रोज मैरी मैककॉय , ९२ , गीतकार",O O O B-PER I-PER I-PER O O O O
"एटवुड के मूल चित्रण में मुख्य चरखी की धुरी को अन्य चार पहियों के रिम पर आराम करते हुए दिखाया गया है, ताकि घर्षण बल को रोलिंग-तत्व असर से कम किया जा सके।",O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-PROD I-PROD O O O O O
"स्टेटलर ब्रदर्स , जिसका संस्करण १९८३ में",B-GRP I-GRP O O O O O
२ देश में हिट हुआ था।,O O O O O O
मेरी १ ने १५७३ से १५८४ तक के अधिकांश वर्षों में सुरक्षा के तहत और एक बार में एक महीने तक कुएं का दौरा किया।,B-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
न्याकारा कई स्मारकों से जाना जाता है जो सभी उनकी कब्र से सक्कारा पर आते हैं।,O O O O O O O O O O O O B-LOC O O O
यह मैन लायंस सिटी द्वारा सफल हुआ।,O B-PROD I-PROD I-PROD O O O
वह १९६८ से १९६९ तक डेनवर ब्रॉन्कोस के लिए खेले।,O O O O O B-GRP I-GRP O O O
इसकी सहायक नदियाँ उत्तर-पश्चिमी अरकांसास के एक छोटे से हिस्से को भी बहा देती हैं।,O O O O B-LOC O O O O O O O O O O
इसे अभी भी १८वीं सदी के शुरुआती विद्वान एंथिम द इबेरियन द्वारा इस तरह से संहिताबद्ध किया गया था।,O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER O O O O O O O O
"लोला फ्लोरेस , (१९२३ - १९९५) गायक, नर्तक और अभिनेत्री।",B-PER I-PER O O O O O O O O
उनके पिता उपन्यासकार हैं डेविड फोस्टर ।,O O O O B-PER I-PER O
"१६२३ तक नोर्डशे कॉम्पैनी के कई कक्षों ने व्हेल के तेल के प्रसंस्करण और भंडारण के लिए संरचनाओं का निर्माण किया था, और १६३३ तक सभी कक्षों का प्रतिनिधित्व किया गया था।",O O B-CORP I-CORP O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
"२००० के दशक की शुरुआत में ऐरोन अधिक अमूर्त कला इमेजरी पर लौट आया, इस बार रंग में।",O O O O O O O O B-CW I-CW O O O O O O O O
बेकर का जन्म १९५३ में ओकलैंड में हुआ था।,O O O O O B-LOC O O O
"वीडियो के एक संस्करण में कानूनी रूप से गोरा 2: लाल, सफेद और गोरा से लिए गए दृश्य शामिल हैं।",O O O O O B-CW I-CW I-CW I-CW I-CW I-CW I-CW I-CW I-CW O O O O O O
इसका रखरखाव मेत्साहलिटुसी द्वारा किया जाता है।,O O B-CORP O O O O
कई आख्यान और मिथकों को असामान्य चट्टान निर्माण की व्याख्या करने के लिए बुना गया है।,O B-CW O O O O O O O O O O O O O O
"हालांकि, उन्हें सूर जक्सीć नाटकों के लिए कई दर्शनीय डिजाइनों के लिए जाना जाता है।",O O B-PER I-PER O O O O O O O O O O O
भूमिका वर्तमान में नॉर्थ्रॉप ग्रुम्मन आरक्यू -4 ग्लोबल हॉक द्वारा भरी गई है।,O O O B-PROD I-PROD I-PROD I-PROD I-PROD I-PROD O O O O
संगीत कैरियर को आगे बढ़ाने के लिए ड्रॉप आउट करने का निर्णय लेने से पहले उन्होंने एक वर्ष के लिए जॉर्ज वाशिंगटन विश्वविद्यालय में भाग लिया।,O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-GRP I-GRP I-GRP O O O
"डस्टर चप्पल बिल्लियों के लिए, ताकि वे घर के काम में मदद कर सकें।",O B-PROD O O O O O O O O O O O O
नक्काशी उपकरण का उपयोग करके उस सामग्री के कुछ हिस्सों को हटाकर किसी सामग्री से कुछ आकार देने की क्रिया है।,O B-PROD O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
बाद में वे लास्ज़्लो टेलीकिक के समर्थक थे।,O O O B-PER I-PER O O O
२०१६ के बाद से यह बेल्जियो में रिज्क्ससरचीफ का हिस्सा बन गया है।,O O O O O B-GRP I-GRP I-GRP O O O O O
ज़ोन मिलिटेयर डे नैरेकोरे ( कमांडेंट : इदरिसा कोंडे ),O O O B-LOC O O O O O O
"१९३० के दशक में डीजल लोकोमोटिव , टग और शिप के विकास ने कंपनी के विस्तार को बढ़ावा दिया।",O O O O B-PROD I-PROD O O O O O O O O O O O O O
माइक्रोफाइट ने हाल के वर्षों में कई अन्य जीवों की तुलना में प्रदूषकों के प्रति उनकी अधिक संवेदनशीलता सहित कई कारणों से ध्यान आकर्षित किया है।,B-PROD O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
अपने दूसरे गेम में उन्होंने ३ - ३ ड्रॉ में बार्नेट एफ.सी. के साथ बराबरी करने के लिए एक ओवरहेड किक बनाई।,O O O O O O O O O O B-GRP I-GRP O O O O O O O O O O
१९९९ में वे हडसन संस्थान के साथ एक साथी बन गए।,O O O B-GRP I-GRP O O O O O O
लाइन मैट्रिक्स प्रिंटर मूल रूप से मिनी कंप्यूटर के क्रेज से लोकप्रिय हुए और बारकोड प्रिंटर के रूप में इसकी वृद्धि जारी रखी।,O O O O O O O O O O O O O O B-PROD I-PROD O O O O O O O
"बाद में उन्होंने स्विस जर्मन विश्वविद्यालय में भाग लिया, सूचना प्रौद्योगिकी में पढ़ाई की।",O O O B-GRP I-GRP I-GRP O O O O O O O O
"बीबीसी के अनुसार, चश्मा ""कालीक्रोम लेंस"" का उपयोग विवरण को तेज करने और नीली रोशनी को फ़िल्टर करके धुंध को कम करने के लिए डिज़ाइन किया गया है, जो उन्हें धुंध की स्थिति के लिए आदर्श बनाता है। """,B-CORP O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
साउंडट्रैक को सधन चक पर जारी किया गया है।,O O B-PROD I-PROD O O O O O
उन्होंने ईएसपीएन पर एक साक्षात्कार के दौरान मिक्सटेप के दूसरे सीक्वल की भी घोषणा की।,O B-CORP O O O O O O O O O O O O O
"रसेल प्रोकोप , मार्शल रॉयल ऑल्टो सैक्सोफोन, शहनाई",B-PER I-PER O B-PER I-PER O O O
उन्होंने वहां १९५० के दशक में वर्गीकृत विज्ञापन प्रबंधक के रूप में काम किया था।,O O O O O O B-CW I-CW O O O O O O O
यह मणिपुर में सर्वश्रेष्ठ सामान्य डिग्री कॉलेज में से एक है।,O B-LOC O O O O O O O O O
१९८५ में ९२ वर्ष की आयु में रिगौद में उनका निधन हो गया।,O O O O O O O B-LOC O O O O O
समरसेट काउंटी क्रिकेट क्लब १ (३३.१ ओवर) के लिए,B-GRP I-GRP I-GRP I-GRP O O O O O
बदले में बेज़ले को कैविन रूड द्वारा चुनौती दी गई।,O O O O B-PER I-PER O O O O
सीडेनस्टिकर का जन्म १९२१ में महल के पास एक अलग खेत में हुआ था।,O O O O O B-LOC O O O O O O O O
"इल्या , पुस्तक और फिल्म रूपांतरण में एक पात्र स्वर्ग जानता है क्या",O O O O O O O O O B-CW I-CW I-CW I-CW
संधि क्षेत्र . के नए संस्करण की एक प्रोफ़ाइल,B-CW I-CW O O O O O O O
इसकी स्थापना १९९९ में हुई थी और इसका मुख्यालय ब्रींटवुड में है।,O O O O O O O O O B-LOC O O
बार चॉकलेट कोटेड कारमेल से बना है।,O O O B-PROD O O O
एक ३ लीटर बॉक्स में बैग को २००० में लॉन्च किया गया था।,O O O B-PROD I-PROD I-PROD O O O O O O O
रॉटेन टमेटोज़ १४ समीक्षाओं के आधार पर ८६% अनुमोदन रेटिंग की रिपोर्ट करता है।,B-CORP I-CORP O O O O O O O O O O O O
जॉनसन ने डकोटा वेस्लेयन विश्वविद्यालय में सहायक प्रोफेसर के रूप में कार्य किया है।,O O B-GRP I-GRP I-GRP O O O O O O O O O
जीन ने विविधता में शिकायत की कि फिल्म में वास्तविक मनोरंजन मूल्यों का अभाव है।,O O B-CORP O O O O O O O O O O O O
चुपके । . . ध्वनि प्रभाव रिकॉर्डिंग,B-CW O O O O O O
"मुड़ धातु 4 में खेलने योग्य वाहनों में से एक, वीडियोगेम",B-CW I-CW I-CW O O O O O O O O
"एग्जिम , एक विशेष राउटर / परिवहन संयोजन का उपयोग करके",B-CW O O O O O O O O O O
१९८१ बगीचा,O B-CW
२४ यूके),O O
साइप्रस में रामल्ला में एक प्रतिनिधि कार्यालय है।,O O B-LOC O O O O O
यह ईरी झील की सहायक नदी है।,O B-LOC I-LOC O O O O
डिजिटल फोटो फ्रेम पर यह पहला गंभीर कम्प्यूटर वायरस था।,O O O O O O O B-CW I-CW O
एल्बम ओरिकॉन चार्ट पर नंबर ५ पर पहुंच गया।,O B-CORP O O O O O O O
"१९९९ में, बैंड को पॉलीडोर रिकॉर्ड्स द्वारा हटा दिया गया और अन्य परियोजनाओं को आगे बढ़ाने में कुछ समय बिताया।",O O O O B-CORP I-CORP O O O O O O O O O O O O O O
"यह शहर के फीजेनोर्ड में स्थित है, और परंपरागत रूप से एक श्रमिक वर्ग पड़ोस है।",O O O B-LOC O O O O O O O O O O O O
"कार्सन ने ट्रिसिया निक्सन कॉक्स की शादी में गाया, जिसे उन्होंने अपने करियर का मुख्य आकर्षण बताया।",O O B-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O
यह १९६८ में बनाया गया था और इसका नेतृत्व एंटीगुआ और बारबुडा फुटबॉल एसोसिएशन करता है। इस लीग में १० टीमें हिस्सा लेती हैं।,O O O O O O O O O B-GRP I-GRP I-GRP I-GRP I-GRP O O O O O O O O O O
"यह क्लुए काउंटी , रोमानिया में बस्तियों की एक सूची है।",O B-LOC I-LOC O B-LOC O O O O O O
"पुरुष और लड़के फोनियो को काटने के लिए हँसिया का उपयोग करते हैं, जिसे महिलाएं बाद में शीशों में इकट्ठा करती हैं और सूखने के लिए निकल जाती हैं।",O O O O O O O O B-PROD O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
"जहाजों ने अधिकतम ईंधन तेल को ढोया, जिससे उन्हें .",O O O B-PROD I-PROD O O O O O
ग्राउंड जर्सी हवाई अड्डा से पैदल दूरी के भीतर स्थित है।,O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O
पामर्स्टन लंबे समय से देश लिबरल पार्टी के दिलों में से एक रहा है।,O O O O B-GRP I-GRP I-GRP O O O O O O O
वे आम तौर पर प्लास्टिक या हाथीदाँत से बने होते हैं।,O O O O O O B-PROD O O O O
"एक वास्तविक विध्वंस रेकिंग बॉल का जिक्र करने के बजाय, गीत वर्डप्ले हैं और गीत एक नृत्य या गेंद को संदर्भित करता है।",O O O B-PROD I-PROD O O O O O O O O O O O O O O O O O O
उन्होंने कई कास्ट रिकॉर्डिंग और संकलनों में योगदान दिया है।,O O B-CW I-CW O O O O O O
कोडेक्स में २९८ चर्मपत्र के पत्तों ( ) पर चार गोस्पल का पूरा पाठ होता है।,O O O O O O O O O O B-CW O O O O O
"२००१ - ०२ सीज़न में, वह चेक एक्स्ट्रालिगा अग्रणी स्कोरर थे।",O O O O O O B-GRP I-GRP O O O
इसे २००६ में द न्यूयॉर्क टाइम्स कंपनी द्वारा अधिग्रहित कर लिया गया था।,O O O B-CORP I-CORP I-CORP I-CORP O O O O O O
यह १९७४ में जारी एल्बम वीडॉन फ्लीस पर दिखाई देता है।,O O O O O B-CW I-CW O O O O
"मार्ग उत्तर-पश्चिम में चलता है और फिर एक परित्यक्त शिकागो, रॉक आइलैंड और पैसिफिक रेलरोड क्रॉसिंग से ठीक पहले पश्चिम की ओर मुड़ता है।",O O O O O O O O O B-CORP I-CORP I-CORP I-CORP I-CORP I-CORP O O O O O O O O O
"छात्रों को स्कूल की पोशाक पहनने की आवश्यकता है, जिसमें स्कूल की शिखा वाला पोलो और खाकी या जींस शामिल है।",O O B-PROD I-PROD I-PROD O O O O O O O O O O O O O O O O
लगभग सभी पोल्ट्री प्रजातियों में एरीसिपेलस के प्रकोप की सूचना मिली है।,O O B-PROD O O O O O O O O O
वे नई भावनात्मक संवेदनाएं मेट्रो ट्रेनों पर आधारित हैं।,O O B-PROD I-PROD O O O O O
विली (रासपुतिन भी) बीबीसी टेलिविज़न और रेडियो धारावाहिक ईस्टएंडर्स का एक काल्पनिक कुत्ता है। .,O O O B-CORP B-CW I-CW I-CW I-CW B-CW O O O O O O
१९९६ से वे ब्रॉडकास्टर नॉर्डर मानकर रुंधफंक के लिए ऑर्केस्ट्रा और गाना बजानेवालों के अनुभागों के निदेशक थे।,O O O O B-CORP I-CORP I-CORP O O O O O O O O O O O
"२००४ तक, यह सम्मेलन में एकमात्र कृत्रिम घास था।",O O O O O O B-PROD I-PROD O
मोएक संगीत वाद्ययंत्र + वेरलाग द्वारा निर्मित एक बारोक रैकेट का पुनरुत्पादन,B-CORP I-CORP I-CORP I-CORP I-CORP O O O O O O O
"कीनिया एयरवेज़ के एक प्रवक्ता, हवाई अड्डे पर प्राथमिक किरायेदार, ने संकेत दिया कि उसके दो कर्मचारियों को अवलोकन के लिए एक स्थानीय अस्पताल ले जाया गया था।",B-CORP I-CORP O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
एबीबी एसिया ब्राउन बॉवेरी ने नौ बिजली सब स्टेशनों की आपूर्ति के लिए लगभग हम $ ५१.५ मिलियन का अनुबंध जीता।,B-CORP I-CORP I-CORP I-CORP O O O O O O O O O O O O O O O O O
फोर्धम में दो न्यूयॉर्क शहर का अग्निशमन विभाग (एफडीएनवाई) फायर स्टेशन शामिल हैं।,O O O B-GRP I-GRP I-GRP I-GRP I-GRP O O O O O
"इसके अतिरिक्त, बोस्टन और मेन कॉर्पोरेशन के पास जिले में भूमि के बड़े हिस्से भी थे और भूमि को स्पर ट्रैक से पार किया गया था।",O O B-CORP I-CORP I-CORP I-CORP O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
"इसे १९४२ में सैनिक और राजनेता योशिय्याह वेजवुड, बैरन वेजवुड के लिए बनाया गया था।",O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O
"इसे १९९६ में कैपिटल रिकॉर्ड्स नैशविले के तहत जारी किया गया था, जो लेबल के लिए उनका पहला था।",O O O B-CORP I-CORP I-CORP O O O O O O O O O O O O O
यह केवल ईक्वाडोर में पाया जाता है।,O O B-LOC O O O O
"फिल्म की १९२० के मध्य में एक सीमित रिलीज थी और १९२१ में फिर से रिलीज के लिए १९२० के अंत में एक अलग वितरक, अमेरिका के फिल्म बुकिंग कार्यालय द्वारा अधिग्रहित किया गया था।",O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-CORP I-CORP I-CORP I-CORP I-CORP O O O O O
इसका मुख्य वेदी १८वीं सदी के अंत का है और पार्श्व वेदियां १९वीं सदी की हैं।,O O B-PROD O O O O O O O O O O O O O
"कंपनी की स्थापना १९९२ में हुई थी, और इसके शेयर रूसी व्यापार प्रणाली में सूचीबद्ध हैं।",O O O O O O O O O O B-CORP I-CORP I-CORP O O O
ईरान में तेहरान में सबसे ऊंची इमारतें हैं और इसका जनसंख्या घनत्व देश में सबसे अधिक है।,B-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O
"याचिका पर ८२,००० हस्ताक्षर प्राप्त हुए और उसके तुरंत बाद वो कैन्टन में अनुपस्थिति पर प्रतिबंध लगा दिया गया।",O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC O O O O O O O
"एक वेरिन एक छोटी, मोटी दीवार वाला कांच कंटेनर है जिसका कोई आधार नहीं है, जिसका उद्देश्य पेय के बजाय एक ठोस या तरल पकवान (स्टार्टर, मुख्य पाठ्यक्रम या मिठाई) रखना है।",O O O O O O O B-PROD O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
यह एक मानक के रूप में खेलता है मंच खेल और अंतर स्तरीय शाकाहारी संदेशों और मांस की खपत और पशुधन उद्योग के बारे में तथ्यों से भरपूर है।,O O O O O O O O B-CW I-CW O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
बीसीओ ने १९४९ में आइसक्रीम बनाना शुरू किया था।,O O O O B-PROD O O O O
"इस आयोजन में अमेरिकन रेडियो रिले लीग एक प्रमुख प्रस्तावक है, जो कुछ हद तक एक प्रतियोगिता की तरह आयोजित किया जाता है।",O O O B-GRP I-GRP I-GRP I-GRP O O O O O O O O O O O O O O O O
"रेलवे लाइन का उपयोग वर्तमान में सीएसएक्स परिवहन द्वारा किया जाता है, लेकिन इसमें क्षेत्र के भीतर कोई स्टेशन नहीं है।",O O O O O O B-GRP I-GRP O O O O O O O O O O O O O
मिररलेस कैमरा - इन कैमरों में लेंस और सेंसर के बीच कोई दर्पण नहीं होता है।,B-PROD I-PROD O O O O O O O O O O O O O O
"ऐतिहासिक रूप से, एल्बम शब्द को पुस्तक प्रारूप में रखे गए विभिन्न मदों के संग्रह पर लागू किया गया था।",O O O O O O B-CW O O O O O O O O O O O O O
"गेम को लेकर काफी प्रचार था, जिसे नए मौत का संग्राम के रूप में बिल किया गया था, और गेमिंग समुदाय में उम्मीदें अधिक थीं।",O O O O O O O O B-CW I-CW I-CW O O O O O O O O O O O O O O
"अभी भी एक छात्र के रूप में, उन्होंने पुस्तकालय ब्यूरो की स्थापना की, जिसने उच्च गुणवत्ता वाले इंडेक्स कार्ड और फाइलिंग कैबिनेट बेचे, और कैटलॉग कार्ड के लिए मानक आयाम स्थापित किए।",O O O O O O O O B-CORP I-CORP O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
कहानी पर अधिक जानकारी नाना पर।,O O O O B-CW O
हरमन का जन्म रैरोटोंगा में हुआ था।,O O O B-LOC O O O
चर्च की फिटिंग में एक सफेद संगमरमर का अष्टकोणीय padri शामिल है जो नक्काशीदार है और लाल और काले स्तंभों पर बैठता है।,O O O O O O O O O B-PROD O O O O O O O O O O O O O
"स्कूल, दुकान या पब के लिए निकटतम स्थान ब्रिक्सवर्थ है।",O O O O O O O O B-LOC O
रॉटेन टमेटोज़ ३.२९ / १० की औसत रेटिंग के साथ ७ समीक्षाओं के आधार पर २९% के स्कोर की रिपोर्ट करता है।,B-CORP I-CORP O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
इसे डायल प्रेस द्वारा प्रकाशित किया गया था।,O B-GRP I-GRP O O O O O
"बाद में, एल्बम के शीर्षक की घोषणा रात में ट्रेन के रूप में की गई।",O O O O O O O B-CW I-CW I-CW O O O O O
"नाश के बाद, वह अपनी शक्तियों को बनाए रखने के लिए कुछ म्यूटेंट में से एक थी।",B-CW O O O O O O O O O O O O O O O O
रोकन मैनिटोबा विश्वविद्यालय के लिए एक सामयिक प्रोफेसर भी हैं जहां वह ड्राइंग कक्षाएं सिखाती हैं।,O B-GRP I-GRP O O O O O O O O O O O O O
"वह कॉर्पोरेट स्मृति को पुस्तकालयों, रिकॉर्ड प्रबंधन और अभिलेखीय प्रबंधन जैसी सूचना सेवाओं के दृष्टिकोण से देखता है।",O O O O O B-CW I-CW O O O O O O O O O O O
इसे १९१२ में चीन गणराज्य के आगमन के साथ समाप्त कर दिया गया था।,O O O B-LOC I-LOC O O O O O O O O O
२००७ से २०११ के बीच उनका अध्ययन बायलर विश्वविद्यालय में किया गया था।,O O O O O O O B-GRP I-GRP O O O O
मिनाटो को ओपेरा के लिए एक लिबरेटिस्ट के रूप में उनके विशाल आउटपुट के लिए सबसे ज्यादा याद किया जाता है।,O O B-CW O O O O O O O O O O O O O O O O O O
"हालांकि इसका उपयोग जैतून का तेल के उत्पादन के लिए किया जा सकता है, यह मुख्य रूप से एक ब्लैक टेबल जैतून के रूप में उपयोग किया जाता है।",O O O B-PROD I-PROD I-PROD O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
पहला आवेदन २००५ फोर्ड जीटी के लिए था।,O O O B-PROD I-PROD O O O
स्टीफन फ्राई ग्रह शब्द: यह दर्शाता है कि भाषा एक सामाजिक संदर्भ में विकसित हुई है या नहीं।,B-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O
इस प्रणाली के माध्यम से प्रसारित आपातकालीन अलर्ट अन्य सरकारी एजेंसियों के इनपुट के साथ राष्ट्रीय आपदा जोखिम न्यूनीकरण और प्रबंधन परिषद द्वारा तैयार किए गए हैं।,O O O O O O O O O O O O O O O B-GRP I-GRP I-GRP I-GRP I-GRP I-GRP I-GRP O O O O O
"१८५० के दशक के अंत में स्थापित, इसे १९५८ में एक कंपनी को बेच दिया गया था जिसे बाद में डीन फूड्स द्वारा अधिग्रहित कर लिया गया था।",O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-CORP I-CORP O O O O O O
"२००७ में, फिल्म की योजना और वी वीडियो गेम की पहली बार घोषणा की गई थी।",O O O O O O B-PROD O O O O O O O O O
लहरें लीड सिंगल के रूप में कार्य करती हैं।,O B-CW I-CW O O O O O O
"१९९९ तक, शॉपिंग मॉल गिरावट में था, फलस्वरूप २००३ में नए मालिक गेसीना द्वारा एक पूर्ण नवीनीकरण परियोजना शुरू की गई थी।",O O O O O O O O O O O O B-CORP O O O O O O O O O
ग्रोस इले नगर हवाई अड्डा द्वीप के दक्षिणी छोर पर स्थित है।,B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O
निर्देशक के रूप में किटानो की दूसरी और पटकथा लेखक के रूप में पहली फिल्म १९९० में रिलीज़ हुई क्वथनांक (३ ४एक्स १० अक्टूबर) थी।,O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-CW O O O O O
१९६९ में उनका .३४० औसत टीम रिकॉर्ड बना रहा जब तक १९९८ में जॉन ओलेरुड ने .३५४ बल्लेबाजी की।,O O O O O O O O O O O O O B-PER I-PER O O O O
कस्बे कृषि पर केंद्रित हैं और उन लोगों के लिए कई कैंपग्राउंड हैं जो व्यस्त उद्दोर्प क्षेत्र में थोड़ा आराम करना पसंद करते हैं लेकिन फिर भी किनारे के करीब रहना चाहते हैं।,O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O
"उन्होंने एक डेमो टेप रिकॉर्ड किया और साइन करने के लिए एक रिकॉर्ड कंपनी की तलाश शुरू की, अंततः कैपिटल रिकॉर्ड्स पर बस गए।",O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-CORP I-CORP O O O
1 मैकाबीज में प्रदर्शित होने वाला खाता एक अलग तस्वीर पेश करता है:,B-CW I-CW O O O O O O O O O O O
वह २००४ से २००८ तक वाईजी एंटरटेनमेंट के निर्माता और संगीतकार थे।,O O O O O B-CORP I-CORP O O O O O
रॉकलैंड को अंतरराष्ट्रीय स्तर पर अटलांटिक रिकॉर्ड्स लेबल . पर जारी किया गया था,O O O O O B-CORP I-CORP O O O O O O O
अदेस पीने के पानी का एक ब्रांड,B-PROD O O O O O O
यह कांगो लोकतान्त्रिक गणराज्य में पाया जाता है।,O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O
पिक्सार अप में एक विस्तारित जीवन असेंबल में बांझपन का चित्रण है जो फिल्म के पहले कुछ मिनटों तक रहता है।,B-GRP B-CW O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
उनका पहला एकल कास्टिंग क्रेडिट द एक्सॉर्सिस्ट (१९७३ फिल्म) के लिए था।,O O O O O B-CW I-CW I-CW I-CW O O O
डिजिटल कैमरा [ [छवि सेंसर एक प्रकार की पारस्परिक विफलता के अधीन भी हो सकते हैं।,B-PROD I-PROD O O O O O O O O O O O O O O
जुडी डी सी थॉमसन एंड कंपनी द्वारा प्रकाशित किया गया था।,O B-CORP I-CORP I-CORP I-CORP I-CORP O O O O O
ली सियुआन के युग के नाम को अपनाया।,B-PER I-PER O O O O O O
"मैलिक एसिड आमतौर पर हरे सेब के स्वाद से जुड़ा होता है, जबकि लैक्टिक एसिड अधिक समृद्ध और अधिक मक्खन जैसा स्वाद वाला होता है।",O O O O O B-PROD O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
चैनल ऑनलाइन और निलेसातो सैटेलाइट नेटवर्क दोनों पर प्रसारण करता है।,O O O B-CORP O O O O O O O
"बीफ और चिकन kabab , कटार या थूक पर ग्रील्ड, आमतौर पर भोजन के समय भी खाए जाते हैं।",O O O B-PROD O O O O O O O O O O O O O O O
"नार्थेक्स के ऊपर, वर्ग घंटी मीनार खुलता है, जिसमें प्रत्येक तरफ दो निचे होते हैं, अर्धवृत्तों वाले आर्केड में, जिनमें से प्रत्येक में ओक की एक टाई होती है।",O O O O B-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
"एक कॉकैड रिबन का एक गाँठ है, या विशिष्ट रंगों के अन्य गोलाकार या अंडाकार आकार का प्रतीक है जो आमतौर पर टोपी पर पहना जाता है।",O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-PROD O O O O
इक्विटी और दक्षता के बीच व्यापार बंद का सैद्धांतिक अध्ययन १९७१ में जेम्स मिर्लीस द्वारा शुरू किया गया था।,O O O O O O O O O O O O B-PER I-PER O O O O O
यह पाराइबा डो सुल नदी की सहायक नदी है।,O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O
बेडफ़ोर्ड न्यूयॉर्क नगर के उत्तर पूर्व में है।,O B-LOC I-LOC O O O O O
जापान का सिनेमा की एक सूची जो पहली बार २०१५ में जारी की गई थी।,B-CW I-CW I-CW O O O O O O O O O O O O
डब्ल्यूसीबीकेटी एस.ए. पोलिश आयुध समूह (पीजीजेड एस.ए.) से संबंधित है।,O O B-CORP I-CORP I-CORP O O O O O
१८८१ से १८८२ तक उन्होंने लीपज़िग विश्वविद्यालय में अध्ययन किया।,O O O O O B-GRP I-GRP O O O
: प्रजाति को मधु पौधे के रूप में सूचीबद्ध किया गया है।,O O O B-PROD O O O O O O O O
"वास्तव में, यह १८८४ तक नहीं था कि उन्होंने प्रथम श्रेणी क्रिकेट में अपना पहला शतक बनाया, हैम्पशायर काउंटी क्रिकेट क्लब के खिलाफ १३२ रन बनाए।",O O O O O O O O O O O O O O O O O B-GRP I-GRP I-GRP I-GRP O O O O O
बेहतर डीचो हू अब तक उनमें से सबसे प्रसिद्ध है।,B-PER I-PER I-PER O O O O O O O
बेलोइट शहर की सीमा शहर से लगती है।,B-LOC O O O O O O O
"इरा रेमसेन , सैकरीन के खोजकर्ता",B-PER I-PER O O O O
"ब्राइस डेसनर (जन्म १९७६), संगीतकार और गिटारवादक",B-PER I-PER O O O O O
कुछ टैक्सोनॉमिक प्राधिकरण ( अमेरिकन ऑर्निथोलॉजिकल सोसायटी सहित) उन्हें एक साथ जोड़ना जारी रखते हैं।,O O O O B-GRP I-GRP I-GRP O O O O O O O O
"उन्हें द के नाटकीय उपयोग का शौक था, जिसमें सैनिकों को प्रकाश के खिलाफ एक रिज के साथ चलते हुए दिखाया गया था।",O B-CW O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
प्राथमिक और माध्यमिक पब्लिक स्कूल मोंटगोमरी काउंटी पब्लिक स्कूल (एमसीपीएस) द्वारा संचालित होते हैं।,O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O
१९८० के लिए ग्रिल कास्ट १९८९ से १९९२ के लिए फिर से इस्तेमाल किया गया था कैकैकैक ।,O O O O O O O O O O O O O O O O B-PROD O
उनके दत्तक पिता ने राज्य के स्वामित्व वाली एक पूर्व कार फैक्ट्री ब्रिटिश लीलैंड में असेंबली लाइन पर काम किया।,O O O O O O O O O O O O B-CORP I-CORP O O O O O O
बाख लोप तकनीकों और एक विस्तारित अंतिम ताल का उपयोग करता है।,O B-CW O O O O O O O O O O
इस समय उन्हें यू.एस. सरकार के लिए ऋण पर बातचीत करने के लिए हेग के लिए एक विशेष मिशन पर भेजा गया था।,O O O O O O O O O O O O O B-LOC O O O O O O O O O
इसे १९९६ में वर्जिन रिकॉर्ड्स द्वारा जारी किया गया था।,O O O B-CORP I-CORP O O O O O
"पुस्तक में चर्चा किए गए प्रमुख अंशों के अनुवाद शामिल हैं, जिसमें संपूर्ण थॉमस का सुसमाचार शामिल हैं।",O O O O O O O O O O O O O B-CW I-CW I-CW O O
एक आम साइड डिश है गूदेदार मटर ।,O O O O O B-PROD I-PROD O
"युद्ध के बाद, वह सोवियत संघ की कम्युनिस्ट पार्टी में शामिल हो गए।",O O O O B-GRP I-GRP I-GRP I-GRP I-GRP O O O O
ए॰ आर॰ रहमान ने फिल्म के लिए संगीत तैयार किया है।,B-PER I-PER I-PER O O O O O O O O
प्रत्येक सेवा एक ब्रिटिश रेल क्लास 800 द्वारा संचालित होती है।,O O O B-PROD I-PROD I-PROD I-PROD O O O O
"उन्होंने ६९ रन की लागत से १२ विकेट कम ओवर फेंके, जबकि बल्ले से उन्होंने १३ रन बनाए और इससे पहले कि वह रॉबिन बॉयड-मॉस द्वारा आउट हो गए।",O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-PER I-PER O O O O
"उसके मेट्रो छोड़ने के बाद, बगल में बैठा एक युवक ( फ़ौदेल ) उस वृद्ध महिला को बताता है कि उसका जन्म उसी दिन हुआ था और उससे शेष राशिफल पढ़ने के लिए कहता है।",O O O O O O O O O O O B-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
दूसरे स्टेशन भवन का निर्माण १९१२ में ग्रेट वेस्टर्न रेलवे (जीडब्ल्यूआर) द्वारा किया गया था।,O O O O O O O B-GRP I-GRP I-GRP O O O O O
"डिफिगर , एक संगीत कलाकार ने नोकॉपीराइट साउंड्स . पर हस्ताक्षर किए",O O O O O O B-CORP I-CORP O O O O
वोलिंस्का रीडिक ने अपने करियर की शुरुआत एक टेलीविज़न प्रस्तुतकर्ता के रूप में पोल्साटे यात्रा कार्यक्रम प्रस्तुत करने के लिए की थी।,O O O O O O O O O O O O O B-CORP O O O O O O O O
"कॉलेज महात्मा गांधी विश्वविद्यालय से संबद्ध है और १७ स्नातक, ४ स्नातकोत्तर और २ व्यावसायिक कार्यक्रम प्रदान करता है।",O B-GRP I-GRP I-GRP O O O O O O O O O O O O O O O
परिसर की भूमि को एक शानदार होटल बनाने की योजना बनाई गई थी।,O O O O O O B-CORP O O O O O O
"ये रेखाचित्र गायन प्रतियोगिता की पैरोडी करते हैं, ऑस्ट्रेलियाई आइडल ।",O O O O O O O O B-CW I-CW O
आविष्कारक कार्डबोर्ड बॉक्स को पर्यावरण के अनुकूल ओवन में बदल देता है ( सीएनएन ),O O O O O O O O O O O O O B-CORP O
दौड़ में शामिल सभी सवारों पर डैश कैम हेलमेट पर लगे जॉकी की आंखों के दृश्य से इवेंट के नाटक में काफी इजाफा हुआ।,O O O O O O B-PROD I-PROD O O O O O O O O O O O O O O O O
"उनके लेखन में विभिन्न विषयों को शामिल किया गया है, जिसमें उनकी विशेष रुचि कैथोलिक गिरजाघर , आस्था, संस्कृति, राजनीति और मीडिया है।",O O O O O O O O O O O O O O B-GRP I-GRP O O O O O O O
रायजिन ओह बानप्रेस्टो सुपर रोबोट युद्ध खेलों की श्रृंखला की कई किश्तों में दिखाई दिए हैं।,O O B-CORP B-CW I-CW I-CW O O O O O O O O O O
थिएटर की नींव के संबंध में एक बैले स्कूल सहित नए स्कूल स्थापित किए गए थे।,O O O O O O O B-CW O O O O O O O O
कोडेक्स में चार गोस्पल का पूरा टेक्स्ट होता है।,O O O B-CW O O O O O
ट्रांसिल्वेनियाई व्यवसाय : गेब्रियल बाथोरी . का सीधा नियम,O O O B-PER I-PER O O O O
"अपने पूर्ववर्तियों की तरह, यह इटालियन जनरल कन्फेडरेशन ऑफ़ लेबर से संबद्ध है।",O O O O O B-GRP I-GRP I-GRP I-GRP I-GRP O O O
"ऐलिस अपने दोस्त के साथ फोन पर रहते हुए रेडियो चालू करती है, और जब वह सुनती है कि हत्यारा अभी भी खुला है, तो वह चिंतित हो जाती है।",O O O O O O O O O B-CORP O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
इसमें बामबूसोईडी से निर्मित संगीत के लिए एक मंडली में नृत्य करना शामिल है।,O B-PROD O O O O O O O O O O O O
२०१८ में बैंड ने अपना बारहवां स्टूडियो एल्बम बुरे फैसलों की किताब जारी किया।,O O O O O O O O B-CW I-CW I-CW I-CW O O
"इसके रिलीज होने पर व्यापक रूप से प्रशंसा की गई, इस वृत्तचित्र को रॉटेन टमेटोज़ पर १००% रेटिंग प्राप्त है।",O O O O O O O O O O O O O B-CORP I-CORP O O O O O
"उनकी माँ के पुनर्विवाह के बाद, वे लेक जॉर्ज पर रहते थे।",O O O O O O O B-LOC I-LOC O O O
उन्हें अक्सर उद्योग के अंदरूनी सूत्रों द्वारा संभावित रूप से अगले निर्वाण के रूप में उद्धृत किया गया था और उन पर हस्ताक्षर करने के लिए एक बोली युद्ध छिड़ गया था।,O O O O O O O O O O O B-GRP O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
शो हरियाणा में सेट है।,O B-LOC O O O
इने लैमर्स (जन्म १९५४) फोटोग्राफर और वीडियो इंस्टालेशन आर्टिस्ट,B-PER I-PER O O O O O O O
जड़ का एक भुरभुरा टुकड़ा दाँत का बुरुश के रूप में भी इस्तेमाल किया जा सकता है।,O O O O O B-PROD I-PROD I-PROD O O O O O O O O O
"इन तीन आकृतियों के नीचे एक धनुष, एक छत्र और दो फ्लाई धीरे (चंपारण) शीर्ष पर और प्रत्येक तरफ एक दीपक है।",O O O O O O O O O O O B-PROD I-PROD O O O O O O O O O
कोल्बर्ट २००७ की पुस्तक आई एम अमेरिका (एंड सो कैन यू!) में केंद्रीय पात्र हैं।,O O O O B-CW I-CW I-CW I-CW I-CW I-CW I-CW O O O O
"इफांस ने अभिनय का अध्ययन गिल्डहॉल स्कूल ऑफ म्यूजिक एंड ड्रामा में किया, जहां उन्होंने १९९७ में स्नातक किया।",O O O O O B-GRP I-GRP I-GRP I-GRP I-GRP I-GRP O O O O O O O O
"हालांकि, आर्थर ने इंतजार किया और अपने वचन पत्र को भुनाने से इनकार कर दिया।",O O O O O O O B-PROD I-PROD O O O O O O
उन्होंने १९७१ में स्वाधीन बांग्ला बेतर केंद्र में काम किया।,O O O B-CORP I-CORP I-CORP I-CORP O O O
"रूटलेज ने १९९९ में तीनों खंडों, साथ ही लेखों और पत्रों के चौथे खंड को पुनः प्रकाशित किया।",B-CORP O O O O O O O O O O O O O O O O O
२०१६ में उनका हैम्बर्गर एस वी पर कर्ज था।,O O O B-GRP I-GRP I-GRP O O O
एल्बम को ४ सिंगल्स द्वारा समर्थित किया गया था: ट्रिपिंग विज्ञापन की जगह पाप पाप पाप ।,O O O O O O O O O B-CW B-CW I-CW I-CW B-CW I-CW I-CW O
"नियोक्ताओं में से एक नोकिया था, जहां उन्होंने १८९० से १९१३ तक काम किया।",O O O O B-CORP O O O O O O O O O
"जैरी रॉबर्ट्स — शिफ्ट लीडर, भाषाविद् और वरिष्ठ कोडब्रेकर",B-PER I-PER O O O O O O O
"यह शो अंततः द पोपेय शो में विकसित हुआ, जिसमें लाइव स्टूडियो ऑडियंस और पोपी द सेलर कार्टून शामिल थे।",O O O O O O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER B-CW O O
"समुदाय में एक सामुदायिक केंद्र, एक कैथोलिक चर्च, एक अग्निशमन विभाग और एक डाकघर शामिल है।",O O O O O O O O O B-GRP I-GRP O O O O O
वह भी अपने पति के साथ द लव बोट के सीजन पांच के एपिसोड में दिखाई दीं।,O O O O O O B-CW I-CW I-CW O O O O O O O O
दूसरी डिस्क एक डीवीडी है जिसमें पूरी ४२ मिनट की फिल्म है।,O O O B-PROD O O O O O O O O
"अंतिम रात का प्रसारण राय १ द्वारा किया गया था, जबकि पहली दो रातों का प्रसारण केवल रेडियो द्वारा किया गया था।",O O O O B-CORP I-CORP O O O O O O O O O O O O O O O O
"इक्कीस साल की उम्र में उन्हें विरासत में धन मिला था, जिसे वे ऐम्स्टर्डैम में ले जाया करते थे, इस उम्मीद में कि वे समान विचारधारा वाले संगीतकारों को ढूंढ़ सकें।",O O O O O O O O O O O O O B-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O
हमने गूगल पर विज्ञापन दिया और बहुत सारे ऑर्डर मिलने लगे।,O B-CORP O O O O O O O O O
पेटेंट आवेदन १९९० के दशक में मास्को में पाया गया था।,O O O O O O B-LOC O O O O
"अधिग्रहण के माध्यम से, वे बाद में लीवर ब्रदर्स के अध्यक्ष बने।",O O O O O O O B-CORP I-CORP O O O
उनका जन्म सागा प्रान्त में हुआ था।,O O B-LOC I-LOC O O O
वे २००४ से २००५ तक कोनराड ना गेलगे के अध्यक्ष थे।,O O O O O B-GRP I-GRP I-GRP O O O
बाद में वह स्थायी रूप से टीजी3 न्यूज़रूम में शामिल हो गईं।,O O O O O O B-CW O O O O O
"उन्होंने आमतौर पर साप्ताहिक प्रकाशनों के लिए, जैसे कि द इलस्ट्रेटेड लंदन न्यूज टुकड़ों में उत्कीर्णन का काम किया।",O O O O O O O O O B-GRP I-GRP I-GRP I-GRP O O O O O O
येल ने ८.० की औसत रेटिंग के साथ स्क्रीनिंग को एक बड़ी सफलता बताया।,B-CORP O O O O O O O O O O O O O
"वह हमेशा अपनी गर्दन पर एक दुपट्टा पहनती है, जिसका कारण ज्ञात नहीं है, लेकिन वह कभी भी इसे नहीं उतारती, चाहे वह कितनी भी गर्म क्यों न हो या तैर रही हो।",O O O O O O B-PROD O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
"विमान , विमान, आमतौर पर बड़े और अक्सर एयरलाइनों द्वारा संचालित, वाणिज्यिक सेवा में कई यात्रियों या कार्गो को ले जाने के उद्देश्य से",B-PROD O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
गांव में भारतीय स्टेट बैंक की एक शाखा है।,O O B-CORP I-CORP I-CORP O O O O
"उरु: एज बियॉन्ड मिस्टी श्रृंखला में पिछले खेलों से एक प्रस्थान था, जिसमें वास्तविक समय में प्रदान किए गए ग्राफिक्स और एक तीसरे व्यक्ति का कैमरा शामिल था।",B-CW I-CW I-CW I-CW O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
बैंक ऑफ आयरलैंड वित्तीय संकट के दौरान राष्ट्रीयकरण से बचने के लिए देश का एकमात्र घरेलू ऋणदाता था।,B-CORP I-CORP I-CORP O O O O O O O O O O O O O O O
उन्होंने नैतिक आधार पर बिक्री को रोकने के लिए संग्रहालयों की अंतर्राष्ट्रीय परिषद (आई कॉम) को भी बुलाया।,O O O O O O O O O B-GRP I-GRP I-GRP I-GRP O O O O O
"कैपब्लांका का इस्तीफा, गैरी कास्परोव राय में, यह खेल शतरंज के टाइटन्स के एक वीर युग के अंत का प्रतीक है, जो अपनी प्राकृतिक प्रतिभा के साथ मैदान पर हावी है।",O O O B-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
वोरगारेली को शुरू में १६९६ के वेनिस गणराज्य दस्तावेज़ में संदर्भित किया गया है।,O O O O O O B-LOC I-LOC O O O O O O
"१९९९ में, वे बायर लेवरकुसेन में चले गए।",O O O B-GRP I-GRP O O O
"२०१९ में इसे मेरे साथ खिलौना मत करो, मिस नागातोरो में दिखाया गया था।",O O O B-CW I-CW I-CW I-CW I-CW I-CW I-CW O O O O
"१८४२ में, उन्होंने लम्बा द्वीप को हटा दिया।",O O O B-LOC I-LOC O O O
"नियम समान हैं, सिवाय इसके कि खेल के साथ आने वाले मार्बल्स रंगीन होते हैं और गिरने के बाद, गमबॉल मशीन के समान एक सर्पिल पथ के चारों ओर घूमते हैं।",O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-PROD I-PROD O O O O O O O O O O
यह चक्कर का हिस्सा है।,O B-CW O O O
"मैककुस्कर ने संयुक्त राष्ट्र टेलीविज़न ऑपरेशन के साथ करियर में कदम रखा, और २००७ में सेवानिवृत्त हुए।",O O B-GRP I-GRP O O O O O O O O O O O O O
"यार्ड के काम के दौरान, उसके मुख्य प्रणोदन संयंत्र को नौसेना ईंधन तेल का उपयोग करने के लिए परिवर्तित कर दिया गया था।",O O O O O O O O O O O B-PROD I-PROD O O O O O O O O O O
फ़समैन ने संगीतकार और लेखक के पहले एल्बम का भी निर्माण किया श्रीमान भूरा ।,O O O O O O O O O O O O B-PER I-PER O
यह नगरपालिका के पानी की आपूर्ति और मनोरंजन के लिए सल्फर नदी के दक्षिण कांटे को लगाता है।,O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC O O O O O O
उन्हें १८१६ में अमेरिकी पुरातनपंथी सोसायटी का सदस्य चुना गया था।,O O O B-GRP I-GRP I-GRP O O O O O
निम्फेटामाइन गंदगी का उदगम का छठा स्टूडियो एल्बम है।,O B-GRP I-GRP I-GRP O O O O O
"लेनोक्स इंटरनेशनल , फर्नेस और सेंट्रल एयर कंडीशनर का एक वैश्विक निर्माता।",B-CORP I-CORP O O O O O O O O O O
फिल्म को वर्तमान में २६ समीक्षाओं के आधार पर रॉटेन टमेटोज़ पर ५०% रेटिंग प्राप्त है।,O O O O O O O O O B-CORP I-CORP O O O O O
"स्पिटफायर , एक प्रकार का पाल सेल",O O O O O B-PROD O
"१९८१ के सम्मेलन की इसके वर्गीकरण के लिए चेला सैंडोवल द्वारा और आलोचना की गई, क्योंकि यात्रा किराया और सम्मेलन शुल्क वहन करना मुश्किल था।",O O O O O O O O B-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O
"भाषा को पहली बार आधिकारिक तौर पर २०१० में ओडब्ल्यूएएसपी सम्मेलन में प्रस्तुत किया गया था, और स्रोत कोड जारी किया गया था",O O O O O O O O O B-GRP O O O O O O O O O O O O O
हेरिटेज स्ट्रीटकार के रूप में फिर से खोला गया (नीचे देखें),B-PROD I-PROD O O O O O O O O O
"सेगा सैटर्न के लिए एक संस्करण विकसित और पूरा किया गया था लेकिन कभी जारी नहीं किया गया था, जब तक कि २००७ में पोर्ट का पूरा निर्माण ऑनलाइन लीक नहीं हो गया।",B-PROD I-PROD O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
मारिएटा क्रोसाला (१९८३) फैशन मॉडल और टेलीविजन प्रस्तोता,B-PER I-PER O O O O O O
सभी ट्रैक मार्टिन गोर द्वारा लिखे गए हैं।,O O B-PER I-PER O O O O
इसे १९८९ में रोडरनर रिकॉर्ड्स पर जारी किया गया था।,O O O B-CORP I-CORP O O O O O
"१९८० के दशक के उत्तरार्ध से, कृत्रिम क्रिसमस ट्री ने प्राकृतिक पेड़ों के एक हिस्से को बदल दिया है और इस प्रकार पेड़ के निपटान की आवश्यकता को समाप्त कर दिया है।",O O O O O O B-PROD I-PROD I-PROD O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
"कच्चे तेल के संपर्क में आने वाले चूहों का ताम्र स्तर स्पष्ट रूप से कम हो गया था, जो अवशोषण की कमी के साथ तांबे के निष्कासन का संकेत देता है।",O O O O O O O O O B-PROD O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
१९६८ में क्रॉस बे ओकलैंड एथलेटिक्स के आगमन ने बाजार को विभाजित कर दिया।,O O O O B-GRP I-GRP O O O O O O O O
यह एक टेक्स्ट सिस्टम कंसोल के समान है।,O O O B-PROD I-PROD O O O
१९४५ में लंबी बीमारी के बाद उनकी वेस्टमिंस्टर में मृत्यु हो गई।,O O O O O O O B-LOC O O O O
ब्रिटिश रेल क्लास 52 केवल सात कैरिज ट्रेनों में इन समयों का सामना कर सकता है।,B-PROD I-PROD I-PROD I-PROD O O O O O O O O O O O O
"साथ ही, एनपीआर ने एल्बम को २०१९ के सर्वश्रेष्ठ संगीत की सूची में शामिल किया, इसे",O O B-CORP O O O O O O O O O O O O O
रैंक दिया।,O O
"एक व्याख्या यह है कि यह नाटक बिना अर्थ या उद्देश्य के ब्रह्मांड में प्रतीक्षा कर रहे दो पुरुषों के बारे में एक बेतुकी कॉमेडी है, जैसे सेम्युल बेकेट वेटिंग फ़ॉर गोडोट ।",O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-PER I-PER B-CW I-CW I-CW O
हाथ में प्रोजेक्टर ने बाजार में प्रवेश किया और फिर उन्हें सेलफोन में एकीकृत कर दिया गया।,B-PROD I-PROD I-PROD O O O O O O O O O O O O O O
"इसके अलावा, कुछ बलुआ पत्थर के स्लैब की पहचान की गई थी, जो कभी एक फोरकोर्ट को चिह्नित करते थे, जैसे कि गेटवे आर्च था, जिसके पास धोडे की नाल और घोड़ों की हड्डियां पाई गई थीं।",O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-PROD I-PROD I-PROD O O O O O O O
पेपर ने १८९५ में गठित उच्च विद्यालयों के कॉलेजों और स्कूलों के उत्तर मध्य संघ में स्कूल की सदस्यता को भी नोट किया।,O O O O O O O O B-GRP I-GRP I-GRP I-GRP I-GRP I-GRP I-GRP O O O O O O O O
"पामियर , एक प्रकार की पफ पेस्ट्री आधारित कुकी",B-PROD O O O O O O O O
प्रधान कार्यालय डार्विन में स्थित है।,O O B-LOC O O O
"तुर्की , एक बड़ी बाल आबादी के साथ, इस क्षेत्र में सबसे अधिक प्रगति की, १९९० के दशक की शुरुआत में इसके स्कोर को २० से घटाकर २००० - २००६ के लिए ७ कर दिया।",B-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
"यह उन उल्लेखनीय कलाकारों की सूची है जिन्होंने इलेक्ट्रा या इसके किसी भी सहायक लेबल के लिए रिकॉर्ड किया है, पूर्व या अन्यथा।",O O O O O O O O B-CORP O O O O O O O O O O O O O O
लिंडसे एक बी.एस. रसायन शास्त्र में दक्षिण कैरोलिना विश्वविद्यालय से।,O O O O O O B-GRP I-GRP I-GRP O
"२०१० से , लाइबेरा! पुरस्कार प्रदान कर रहा है; सबसे हाल के प्राप्तकर्ता:",O O O B-GRP O O O O O O O O O
रॉलैंड्स ने १९४८ में एक सहायक प्रोडक्शन इंजीनियर के रूप में फ़िरिफ़ और पेकेल के लिए काम करना शुरू किया।,O O O O O O O O O O O B-CORP I-CORP I-CORP O O O O O O
बुरिस का जन्म रॉक हिल में हुआ था।,O O O B-LOC I-LOC O O O
"पेरियर को उनके पिता के हाउते कॉउचर व्यवसाय के परिवेश में समान रूप से पेश किया गया था, जो उन्हें १९४४ में तत्कालीन बेसहारा और मरणासन्न पॉल पोइरेटा के साथ एक यात्रा के दौरान पेश किया गया था।",O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-PER I-PER O O O O O O O O O O
शीर्षक मुलिगन स्टू की हॉज पॉज प्रकृति का सीधा संदर्भ है।,O B-PROD I-PROD O O O O O O O O
वे मेट्रो गोल्डविन मेयर में दो सबसे लंबे पुरुष और महिला अनुबंध खिलाड़ी थे।,O B-GRP I-GRP I-GRP O O O O O O O O O O
स्टेशन १९८७ की फ़िल्म बेबीसिटिंग में एडवेंचर्स में भी दिखाई दिया।,O O O O B-CW I-CW I-CW O O O O
इन मशीनों के निर्माण का अनुबंध हैनरियोट एयरक्राफ्ट कंपनी को दिया गया था।,O O O O O O B-CORP O O O O O O
"डांटे का कोव (१२ एपिसोड, २००५ - २००७) (टीवी)",B-CW I-CW I-CW O O O O O O
उन्होंने फिर से राजनीति में प्रवेश नहीं किया और १९६८ में जिनेवा में उनकी मृत्यु हो गई।,O O O O O O O O O O O B-LOC O O O O O
यह गोला-बारूद के छह शॉट रखता है और १९५० से १९८१ तक कोल्ट की निर्माण कंपनी द्वारा बेचा गया था।,O O O O O O O O O O O O B-CORP I-CORP I-CORP I-CORP O O O O
"भारत सरकार टकसाल, नोएडा में जारी होने वाले वर्ष (सिक्का तिथि) के तहत एक बिंदु है।",B-GRP I-GRP I-GRP I-GRP O O O O O O O O O O O O
इस क्षमता के आवेदन पर झिल्ली आसपास के समाधान से आयनों के प्रवास के माध्यम से संधारित्र की तरह चार्ज करती है।,O O O O O O O O O O O O O O O O B-PROD O O O O O
"हालांकि, ये रंग बहुत लोकप्रिय नहीं थे, और इन्हें कारमाइन और सफेद रंग में बदल दिया गया, जैसे कि क्लब एटलेटिको जुवेंटस वाले।",O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-GRP I-GRP I-GRP O
यह अपने एक्सओ सॉस के लिए भी जाना जाता है।,O O B-PROD I-PROD O O O O O O
"अंत में, इसे क्रम्बल किया जा सकता है और मुरब्बा </ के लिए एक निविदा बिस्तर के रूप में उपयोग किया जा सकता है। पी>।",O O O O O O O O O B-PROD O O O O O O O O O O O O O O O
जर्नल १९४३ में स्थापित किया गया था और ऑक्सफोर्ड यूनिवर्सिटी प्रेस द्वारा प्रकाशित किया गया है।,O O O O O O O O B-GRP I-GRP I-GRP O O O O O
"एल्बम १२ विनाइल , सधन चक और डाउनलोड प्रारूपों पर उपलब्ध है।",O O O O B-PROD I-PROD O O O O O O
"ठंडा पानी एक आपूर्तिकर्ता द्वारा आपूर्ति की जा सकती है, जैसे कि सार्वजनिक उपयोगिता या इसे भवन में उस स्थान पर बनाया जा सकता है जो इसका उपयोग करेगा, जो कि आदर्श रहा है।",O O O O O O O O O O O O B-CORP I-CORP O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
"रेक्स रीड ने उनके अद्भुत, गर्मजोशी और दिल को छू लेने वाले प्रदर्शन की प्रशंसा की।",B-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O
रॉटेन टमेटोज़ पर इसकी १५४ समीक्षाओं के आधार पर ८०% की स्वीकृति रेटिंग है।,B-CORP I-CORP O O O O O O O O O O O O
इस बार उन्होंने एडवर्ड फिट्जगेराल्ड बील सड़क निर्माण पार्टी के साथ यात्रा की।,O O O B-PER I-PER I-PER O O O O O O O
फिल्म एसोसिएटेड ब्रिटिश पिक्चर कॉर्पोरेशन द्वारा बनाई गई थी।,O B-GRP I-GRP I-GRP I-GRP O O O O
शांत संचालन ने शोधकर्ताओं को नगरीय क्षेत्र में प्रौद्योगिकी का उपयोग करने पर विचार करने के लिए प्रेरित किया है।,O O O O O B-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O
शो के शुरुआती दौर में लोग इसे बेवर्ली हिलबिलीज़ से जोड़ने लगे।,O O O O O O O B-CW I-CW O O O
"निस्टरबैक उत्तरी राइन , जर्मनी की एक नदी है।",O B-LOC I-LOC O B-LOC O O O O
"इसके अलावा संपत्ति पर एक गाड़ी घर , खलिहान, कपड़े धोने की इमारत, संयोजन खलिहान / बर्फ घर और शेड हैं।",O O O O O B-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O
वाद-विवाद के प्रारूप ने मॉडरेटर को ग्वेन इफिल घरेलू या अंतर्राष्ट्रीय मुद्दों को कवर करने वाले प्रश्नों को तय करने की महान स्वतंत्रता और शक्ति प्रदान की।,O O O O O O B-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
मायहिल को इस ऋण अवधि में केवल एक सप्ताह में एस्टन विला एफ.सी. द्वारा वापस बुला लिया गया था।,O O O O O O O O O O B-GRP I-GRP I-GRP O O O O O O
व्रेन उन्हें १६८५ में उनके कार्यालय में सहायक के रूप में व्हाइटहॉल में एक दिन में २ शिलिंग का भुगतान कर रहे थे।,O O O O O O O O O O O B-LOC O O O O O O O O O O O
वांग जिंगवेई शासन (रिपब्लिक ऑफ चाइना नानजिंग) के दौरान वे एक महत्वपूर्ण राजनेता थे।,B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O
यह पुरस्कार कवि और बच्चों के पुस्तक लेखक के परिवार और दोस्तों द्वारा स्थापित किया गया था नोर्मा फ़ार्बर ।,O O O O O O O O O O O O O O O O O B-PER I-PER O
इसका वर्णन १९५४ में एंटोनियस जोहान्स थियोडोरस जानसे द्वारा किया गया था।,O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER O O O O
पैलेट्को अमेरिकी सेना के सदस्य थे।,O B-GRP I-GRP O O O
"फ़िल्म की लोकप्रियता ने १९७७ परिणाम , स्टैंड अप, वर्जिन सोल्जर्स को जन्म दिया।",O O O O O B-CW O B-CW I-CW I-CW I-CW O O O
क्षेत्रीय राजधानी मोरोगोरो की नगर पालिका है।,O O B-LOC O O O O
एल्बम कर्ट कोबेन की स्मृति को समर्पित है।,O B-PER I-PER O O O O O
लियोनार्डो घिराल्डिनी ने कप्तान के रूप में उनकी जगह ली।,B-PER I-PER O O O O O O O O
लाइट टेबल एक देखने वाला उपकरण है जिसका उपयोग फोटो फिल्म या उसके ऊपर रखी गई कलाकृति की समीक्षा करने के लिए किया जाता है।,O O O O O O O O O B-PROD I-PROD O O O O O O O O O O O O O O
"उन्हें हाल ही में अपतटीय तरंग ऊर्जा उत्पादन में एक नया घर मिला है, देखें वेव ड्रैगन ।",O O O O O O O O O O O O O O O B-CORP I-CORP O
"रॉड टेम्परटन , गीतकार , रिकॉर्ड निर्माता और संगीतकार",B-PER I-PER O O O O O O O
"बार के अनुसार, हो सकता है कि एक बेटे को पिता बनाने की उनकी इच्छा रही हो जो अंततः उनकी मृत्यु का कारण बनी।",B-GRP O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
हल्के मामलों का भी कथित तौर पर चोली के साथ इलाज किया गया है जैसे आर्थोपेडिक समर्थन निहित और व्यायाम।,O O O O O O O B-PROD O O O O O O O O O O O O
वे आम तौर पर सामने साइकिल निलंबन साइकिल का कांटा की सुविधा देते हैं और कभी-कभी पीछे में निलंबन होता है।,O O O O O B-PROD I-PROD B-PROD I-PROD I-PROD O O O O O O O O O O O
इसने उस समय के प्रमुख स्टूडियो मेट्रो गोल्डविन मेयर में एक निर्माता के रूप में पूर्णकालिक काम किया।,O O O O O O B-GRP I-GRP I-GRP O O O O O O O O O
उन्होंने १९८५ में मॉस्को स्टेट यूनिवर्सिटी ऑफ़ प्रिंटिंग आर्ट्स से स्नातक किया।,O O O B-GRP I-GRP I-GRP I-GRP I-GRP I-GRP O O O
"इस बार, यह २०१३ की एनिमेटेड फिल्म नकली पर आधारित होगी।",O O O O O O O B-CW O O O
"विरोक्वा के निकट पहुंचने पर, फ़नल के साथ एक परजीवी की तरह एक शाखा चक्कर लगा रही थी।",B-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O
१९५५ में पेश किया गया एक लोकप्रिय मॉडल प्यूज़ो 403 था।,O O O O O O O O B-PROD I-PROD O
वह १९६३ में रस्सा के एक एपिसोड को फिल्माने के बाद सेवानिवृत्त हुए।,O O O B-CW O O O O O O O O O
फ़िल्म का ट्रेलर एक्स मेन: डेज ऑफ फ्यूचर पास्ट,O O O B-CW I-CW I-CW I-CW I-CW I-CW
"सोयाबीन , १३,७८६,००० टन का उत्पादन",B-PROD O O O O O
इसमें अक्सर गर्दन पर बटनों के बजाय एक विस्तृत ब्रेडेड रस्सी होता है।,O O O O O O O O O O B-PROD O O
"बर्न्स ( ४१.१९१९६२ , १०४.३५८१६३ ) पर स्थित है, लगभग चेयेने के पूर्व में।",O O O O O O O O O O B-LOC O O O
१९९७ में उत्पादन में करोसा सी 943 द्वारा सफल रहा।,O O O O B-PROD I-PROD I-PROD O O O
१९९२ में महाद्वीपीय एजी के साथ एक संयुक्त उद्यम समझौते पर हस्ताक्षर किए गए।,O O B-CORP I-CORP O O O O O O O O O O
,
"* सोलो : स्टीव लूकाथेर , इलेक्ट्रिक गिटार",O O O B-PER I-PER O O O
यह वर्तमान में माली में परिचालित एयरलाइनों की सूची है:,O O O B-LOC O O O O O O
ऐश बर्नर ( ) या पोटाश बर्नर ( पोटाशब्रेनर ) का काम औद्योगिक उद्देश्यों के लिए लकड़ी को जलाना था।,O O O O O O O O O O O O O O O O B-PROD O O O
"यह अर्धचंद्राकार रूप में एक छोटी सी खाड़ी है जिसके दोनों ओर एक पहाड़ी है, जिसके नीचे खड़ी चट्टानें और उबड़-खाबड़ पानी है और इसके नीचे अच्छा छोटी समुद्री मछली मछली पकड़ने का मैदान है।",O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-PROD I-PROD I-PROD O O O O O
१९वीं सदी के अंत तक अलग-अलग संगीत रचनाओं के संगीत शैली के रूप में पेरपेटुम मोबाइल अपनी लोकप्रियता के चरम पर था।,O O O O O O O O O B-CW I-CW O O O O O O O O O O O
"पफ पेस्ट्री एक टुकड़े टुकड़े में आटा का उपयोग करके बनाई जाती है जिसमें आटा, मक्खन, नमक और पानी होता है।",O O O B-PROD I-PROD I-PROD I-PROD O O O O O O O O O O O O O O
१९५१ में नए चर्च के लिए इस अंग को कासावंत फ्रेरेस द्वारा बनाया गया था।,O O O O O O O O O B-CORP I-CORP O O O O
"огоматерь азанская . जेपीजी | कज़ानो की हमारी लेडी , १७वीं सदी के अंत में",O O O O O B-CW I-CW I-CW I-CW O O O O O O
"पहली कार, एक अल्फा रोमियो 1900 ०७: ०० बजे शुरू हुई, बाद की कारें हर ३० सेकंड में प्रस्थान करती हैं।",O O O B-PROD I-PROD I-PROD O O O O O O O O O O O O O O O
इसे शॉट संगीत द्वारा प्रकाशित किया गया था।,O B-CORP I-CORP O O O O O
"हेलीपोर्ट को एक हेलिस्टॉप माना जाता है, और एक सरकारी अनुबंध के हिस्से के रूप में एयर ग्रीनलैंड द्वारा परोसा जाता है।",O O O O O O O O O O O O O O O O B-CORP I-CORP O O O O
"एल्बम उठता से १ - ४, ६ और ११ को ट्रैक करता है।",O B-CW O O O O O O O O O O O
यीशु का समाज के साथ उसका संबंध जटिल था।,B-GRP I-GRP I-GRP O O O O O O
ओलिवियरी ने अध्ययन की निगरानी करने वाले अनुसंधान नैतिकता बोर्ड और दवा निर्माता अपोटेक्स दोनों को सूचित किया।,O O O O O O O O O O O O O B-CORP O O O O
साइप्रस पर औसत नवेली सफलता १.४४ प्रति जोड़ी पाई गई।,B-LOC O O O O O O O O O
उन्होंने १९०० में हार्वर्ड विश्वविद्यालय से मास्टर डिग्री और १९०४ में डॉक्टरेट की उपाधि प्राप्त की।,O O O B-GRP I-GRP O O O O O O O O O O O
"इसके बाद उन्होंने न्यूयॉर्क रेड बुल्स के साथ एक और परीक्षण किया, अंततः क्लब के साथ एक अनुबंध हासिल किया।",O O O B-GRP I-GRP I-GRP O O O O O O O O O O O O O O
सेंट्रल कैंटीन अक्षय पात्र फाउण्डेशन द्वारा चलाई जाती है।,O O B-GRP I-GRP I-GRP O O O O
"कोनिका बहुत पतले पत्तों वाला एक बौना शंकुवृक्ष है, जो सामान्य रूप से केवल एक वर्ष पुराने अंकुर पर पाया जाता है, और बहुत धीमी वृद्धि, आमतौर पर केवल प्रति वर्ष।",O O O O O O O O O O O O O O O O O B-PROD O O O O O O O O O O O O O
"१९९२ के दौरान, २०० इंजनों के लिए एक बड़े ऑर्डर के बाद इस पावरप्लांट का विकास इसके लॉन्च ग्राहक, गल्फस्ट्रीम एयरोस्पेस से प्राप्त किया गया था।",O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-CORP I-CORP O O O O O
प्रतिभागियों को शुरू से अंत तक प्रगति और प्रक्रिया का एक दृश्य देने के लिए कार्य आइटम की कल्पना की जाती है - आमतौर पर कानबन बोर्ड के माध्यम से।,O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-PROD I-PROD O O O
संक्षीर के उत्पादन के कारण इन्हें आमतौर पर मिल्कवीड के रूप में जाना जाता है।,B-PROD O O O O O O O O O O O O O O
ज़ोब रेल द्वारा पाकिस्तान रेल नेटवर्क से जुड़ा हुआ है।,O O O B-CORP I-CORP O O O O O
इसका मुख्यालय बेकर लेक में है।,O O B-LOC I-LOC O O
श्रृंखला में जो फ्लैको के लिए अंतिम शुरुआत।,O O B-PER I-PER O O O O
"एमएसएनबीसी ने कहा कि चरित्र हमेशा एक लड़ाई लड़ रहा है, एक आंतरिक संघर्ष है कि वह जिस जीवन का नेतृत्व कर रहा था वह गर्व या शर्म के योग्य था या नहीं।",B-CORP O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
"साल कास्त्रो , एक शिक्षक और वाकआउट के प्रमुख आयोजक, ने सबसे अधिक आरोप लगाए और सबसे लंबे समय तक हिरासत में रखा गया।",B-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
"हालांकि, डॉल्फ़िन फिशटेल किक ने वित्तीय और प्रक्रियात्मक पहलुओं द्वारा निर्धारित ब्रेस्टस्ट्रोक नियमों का उल्लंघन किया और इसकी अनुमति नहीं थी।",O O O O O B-GRP I-GRP I-GRP I-GRP O O O O O O O O O O O O
वुड्स पहली काले लोग महिला निर्देशकों में से एक हैं जिन्होंने कई लघु फिल्में पूरी की हैं।,O O B-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O
"लिटिल, ब्राउन एंड कंपनी ने फर्म को १८९८ में खरीदा था।",B-CORP I-CORP I-CORP I-CORP O O O O O O O
यह डोनाल्ड ट्रम्प अभियान द्वारा लाए गए संघीय अपीलों को सबूतों की कमी के कारण खारिज किए जाने के बाद भी था।,O B-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
आलसी शहर (लाइव एक्शन सीरीज) (६ अगस्त २००५),B-CW I-CW O O O O O O
"वे कोलंबस के शूरवीरों के सदस्य थे, १९५० के दशक के मध्य तक चौथी डिग्री तक पहुंच गए।",O B-GRP I-GRP I-GRP O O O O O O O O O O O O O O
"रीटा , शो में एक मादा बिल्ली एनिमेनियाक्स",O O O O O O O B-CW
उन्होंने सेंट-पापोली के बिशप के रूप में अपने भाई का अनुसरण किया।,O B-LOC O O O O O O O O O O
"क्रिस डिफर्ड - गिटार, बैकिंग वोकल्स; ५ , ८ . पर लीड वोकल्स",B-PER I-PER O O O O O O O O O O O
क्रॉस बेंच लाइफ पीयर का बच्चा विलियम रीस-मोग ।,O O O O O O B-PER I-PER O
डौग राइट ने प्रथम श्रेणी क्रिकेट में सात के साथ सबसे अधिक हैट्रिक हासिल की।,B-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O
इसे वियतनाम से जाना जाता है।,O B-LOC O O O O
उन्होंने पहले ईएसपीएन के लिए काम किया था।,O O B-CORP O O O O O
अभयारण्य दीपक ठोस चांदी से बना है और इसका वजन १५०० औंस से अधिक है।,B-PROD I-PROD O O O O O O O O O O O O O
उन्होंने लुकास टौसार्ट की जगह ८४ मिनट के बाद मैदान में प्रवेश किया।,O B-PER I-PER O O O O O O O O O O
यह एपिसोड मुक्त व्यक्ती फिल्म की पैरोडी करता है।,O O B-CW I-CW O O O O O
यह डेल्टा फोर्स: ब्लैक हॉक डाउन - टीम सेबर में भी दिखाई देता है।,O B-CW I-CW I-CW I-CW I-CW I-CW I-CW I-CW O O O O O
गांठ को टूटने से बचाने के लिए उसके सिरे को लाइटर से पिघलाया जाता है।,O O O O O O O O O O B-PROD O O O O
"ओपनऑफिस राइटर - २.० से पूर्ण समर्थन, केवल १.१.५ में आयात करें।",B-CW I-CW O O O O O O O O O O
"इंटरएक्टिव क्रिएटिव स्टेशन, क्रायोला एलएलसी कंपनी और उसके कलात्मक उत्पादों का इतिहास।",O O O B-CORP I-CORP O O O O O O O
"वयस्कता तक पहुँचने के बाद, उन्होंने फिल्म हवा में चल पड़ने वाला (१९८१ में रिलीज़) से अपनी फ़िल्मी शुरुआत की।",O O O O O O O B-CW I-CW I-CW I-CW I-CW O O O O O O O O
यह लागोस के दक्षिण पूर्व में स्थित है।,O B-LOC O O O O O O
१९२७ में गैस कर में वृद्धि के साथ कंकरीट या केवल बजरी और मैकडैम के बजाय निर्माण को कंक्रीट या अस्फाल्ट में बदल दिया गया।,O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-PROD O O O O
उनका जन्म ब्यूनस आयर्स में हुआ था।,O O B-LOC I-LOC O O O
दाहिने हाथ की ड्राइव के संचालन के लिए पहले स्कैनिया ओमनीलिंक को परिवर्तित करना,O O O O O O O O O B-PROD I-PROD O O O
यह कैम्डेन में स्थित है।,O B-LOC O O O
परियोजना का नाम सेम्युल बेकेट के साहित्य से लिया गया था।,O O O B-PER I-PER O O O O O O
उन्होंने मिस्टर रॉबर्ट्स में तीन बार शीर्षक भूमिका निभाई और इसे अपनी पसंदीदा भूमिकाओं में से एक के रूप में उद्धृत किया।,O B-CW I-CW O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
कोरेल को १९८८ में पहचान अवधि द्वारा वरिष्ठ उपाध्यक्ष के रूप में नियुक्त किया गया था और १९८९ में लुगदी और कागज के कार्यकारी उपाध्यक्ष के रूप में पदोन्नत किया गया था।,O O O O B-CORP I-CORP O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
२००४ में वेकलिन हावर्ड स्टर्न शो पर था।,O O O B-CW I-CW I-CW O O
"उत्सव मनाने वाले और सहायक पादरियों का सफेद वस्र और कॉप में निहित होते हैं, जो दिन के रंग का होता है।",O O O O O B-PROD I-PROD I-PROD I-PROD O O O O O O O O O O O O O
"१९०८ से, पैदल सेना भी भारी मैक्सिम गन से लैस थी।",O O O O O O B-PROD I-PROD O O O
इसमें यूनिवर्सल बैंक शामिल हैं जो वित्तीय सेवाओं या कंपनियों की एक श्रृंखला प्रदान करते हैं जो इनमें से एक या अधिक वित्तीय क्षेत्रों में काम करते हैं।,O B-CORP I-CORP O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
"ऐसा माना जाता है कि यह पहला सिनेमाई प्लेटफ़ॉर्मर था और इसने इस उप-शैली में कई खेलों को प्रेरित किया, जैसे कि एक और दुनिया ।",O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-CW I-CW I-CW O
सीरिया में मीटबॉल कई तरह से तैयार किए जाते हैं।,B-LOC O O O O O O O O O
"कछुआ खोल कछुआ और कछुए की प्रजातियों के खोल से उत्पादित सामग्री है, मुख्यतः हॉक्सबिल समुद्री कछुए।",B-PROD I-PROD O O O O O O O O O O O O O O O
उसने १८०५ में लॉयड्स रजिस्टर में प्रवेश किया।,O O O B-CORP I-CORP O O O
जब राजा और उसके शूरवीरों ने लांग कॉम्पटन की ओर कूच किया तो उन्हें एक चुड़ैल मिली जिसने राजा से कहा:,O O O O O O B-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O
२०१० में वे वीसी जेनिट-कज़ान में चले गए।,O O O B-GRP I-GRP O O O
इन मक्खियों की उत्पत्ति फ़्रान्स में हुई है।,O O O O B-LOC O O O
यह राष्ट्रीय महिला हॉकी लीग (एनडब्ल्यूएचएल) की चार चार्टर फ्रेंचाइजी में से एक है।,O B-GRP I-GRP I-GRP I-GRP O O O O O O O O O
ट्रंबोनिस्ट ग्लेन मिलर एक बैंड को उस समय के किसी भी अन्य समूह से परे लोकप्रिय सफलता के शिखर पर ले जाता है।,O B-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
इस अवधि के दौरान उन्होंने किसान साप्ताहिक पत्रिका के लिए कई तस्वीरें लीं।,O O O O O B-CW I-CW O O O O O O
स्टीयर्स का जन्म और पालन-पोषण लंडन में हुआ था।,O O O O O B-LOC O O O
ये इकाइयाँ मोटे तौर पर महानगरीय क्षेत्र की अंतर्राष्ट्रीय अवधारणा के अनुरूप हैं।,O O O O O B-LOC I-LOC O O O O O O
"जोड़े ने अंदर जाने के तुरंत बाद खलिहान का निर्माण किया, एक किट से जिसे उन्होंने सियर्स से खरीदा था।",O O O O O O O O O O O O O O O O B-CORP O O O
"फ़्लॉइड का जन्म १९७५ में डेट्राइट, मिशिगन , मिशिगन में हुआ था।",O O O O O B-LOC I-LOC O B-LOC O O O
"उत्तरी किस्म के लिए लगभग १०,००० और दक्षिणी किस्म के लिए २,००० ( सेतोचि ) का अनुमान है।",O O O O O O O O O O O O O B-LOC O O O O
फोर्ड बीबे मूल निदेशक संलग्न थे।,B-PER I-PER O O O O
इसके अलावा पास ही संरक्षण क्षेत्रों की राष्ट्रीय प्रणाली में लंबी पैदल यात्रा है और आसपास के क्षेत्रों में स्थानीय गांवों और ऐतिहासिक स्थलों की यात्रा करें।,O O O O B-GRP I-GRP I-GRP I-GRP I-GRP O O O O O O O O O O O O O O O O O O
"पाकिस्तान टेलिविज़न कॉरपोरेशन के अनुसार, इसका कारण इलेक्ट्रिक शॉर्ट सर्किट माना जाता है।",B-CORP I-CORP I-CORP O O O O O O O O O O
"जलवायु, खेल की सतह (या तो प्राकृतिक या कृत्रिम घास ), और छत के प्रकार सभी प्रत्येक टीम को अपने घरेलू मैदान का लाभ देने में योगदान करते हैं।",O O O O O O O O B-PROD I-PROD O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
थारनिक्कुलम श्रीलंका में एक छोटा सा शहर है।,O B-LOC O O O O O O
वह दूसरे दौर में पैट ड्यूप्रे से तीन सेटों में हार गए।,O O O O B-PER I-PER O O O O O O
"अगस्त १०, १९७७: स्वीडन (टाइगरहाजरना हैवत्स मैरोडोरर)",O O O B-LOC O O O
"विश्व लैक्रोस , विश्व लैक्रोस के लिए एकीकृत शासी निकाय",B-GRP I-GRP O O O O O O O O
"कॉन्स्टैन्ज़ो ने मानव हड्डियों के लिए कब्रगाहों पर छापा मारना शुरू कर दिया, या हांडा ।",O O O O O O O O O O O O O O B-PROD O
यह द्वीप ब्यूफोर्ट काउंटी हवाई अड्डा का स्थान भी है।,O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O
वर्ष १९१७ की घटनाएँ रूस . में,O O O O B-LOC O O
"डैन वापिडो बास, बैकिंग वोकल्स, ट्रैक १२ पर लीड वोकल्स",B-PER I-PER O O O O O O O O
"मिस्र की हैंडबॉल लीग : विजेता: २०११ - १२, २०१२ - १३, २०१३ - १४, २०१६ - १७, २०१७ १८।",B-GRP I-GRP I-GRP I-GRP O O O O O O O O O O O O O O O O
माथर रॉयल डच शेल के पूर्व कर्मचारी हैं।,O B-CORP I-CORP I-CORP O O O O
१९७५ की फिल्म ट्रैक पर ऑलसेन गैंग में रेलवे का प्रसिद्ध रूप से उपयोग किया गया था।,O O O B-CW I-CW I-CW I-CW O O O O O O O O O O
सैली बॉलीवुड: सुपर डिटेक्टिव (मूल रूप से सेवन पर प्रसारित),B-CW I-CW I-CW I-CW O O O O O O
व्हीलबेस ने इसे फोर्ड एंग्लिया की तुलना में आकर्षक बना दिया।,O O O B-PROD I-PROD O O O O O O
२०१६ तक इसका स्वामित्व मिशेल और बटलर के पास है।,O O O O B-CORP I-CORP I-CORP O O O
वैम्पायर एकेडमी: ब्लड सिस्टर्स [संगीत पर्यवेक्षक और साउंडट्रैक निर्माता],B-CW I-CW I-CW I-CW O O O O O
लीग का संचालन (और है) यूनाइटेड स्टेट्स सॉकर फेडरेशन द्वारा किया जाता है और उस निकाय से प्रमुख वित्तीय सहायता प्राप्त करता है।,O O O O O B-GRP I-GRP I-GRP I-GRP O O O O O O O O O O O O O O
"अरेज़ो से थ्यूरिब्ल (१३वीं शताब्दी), कांस्य की श्रृंखला;",O O B-PROD O O O O O
हाफ टाइम में उन्हें अलीरेज़ा जहानबख्शी से बदल दिया गया।,O O O O B-PER I-PER O O O O
पत्तियों का उपयोग स्प्रूस बियर बनाने के लिए किया जाता है।,O O O B-PROD I-PROD O O O O O O
कई पेंटिंग्स को बाद में १९८५ में सूदबी के पर बिक्री के लिए पेश किया गया था।,O O O O O O O B-CORP I-CORP O O O O O O O O
"विविधता ने लिखा है कि यह एक सीधी-सादी कहानी पर आधारित है, सरल लेकिन होल्डिंग, साक्षर संवाद और अच्छी तरह से तैयार किए गए पात्रों पर।",B-CORP O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
उनकी बहादुरी की पहचान के रूप में उन्हें डैनब्रोग का आदेश का शूरवीर बनाया गया था।,O O O O O O O O B-GRP I-GRP I-GRP O O O O O
वे २००२ में फ़ाइड्स्ज़ो के सदस्य के रूप में स्थानीय प्रतिनिधि निकाय के सदस्य बने।,O O O B-GRP O O O O O O O O O O O
सी । १५०० : सिपिओन डेल फेरोस विशेष घन समीकरण को हल करता है।,O O O O B-PER I-PER I-PER O O O O O O O
भर्ती के अधूरे वादों के कारण अलकिंडोर ने मिशिगन वूल्वरिन्स पुरुषों की बास्केटबॉल में स्थानांतरित करने पर विचार किया था।,O O O O O O O O B-GRP I-GRP I-GRP I-GRP I-GRP O O O O O O O
खेल में छह स्तर होते हैं और आपके द्वारा खेल को हराने के बाद विपरीत गेमप्ले शैली में एक अतिरिक्त चरित्र के साथ एक अतिरिक्त मिशन।,O O O O O O O O O O O O O O B-CW O O O O O O O O O O O
२०१८ में श्रृंखला का प्रसारण नेटफ्लिक्स पर किया गया था।,O O O O O B-CORP O O O O
चार्ल्स एक सर्जन थे और रॉयल आर्मी मेडिकल कोर में कप्तान बने।,O O O O O B-GRP I-GRP I-GRP I-GRP O O O
खेल के तुरंत बाद सहयोगी इस्कंदरी ने मेजबान के निराशाजनक टूर्नामेंट के बाद इस्तीफा दे दिया।,O O O O B-PER I-PER O O O O O O O O O O
"शिज़ो , कार्टूनों की एक श्रृंखला इवान ब्रुनेटी",O O O O O O B-PER I-PER
"उनके अच्छे प्रदर्शन ने अन्य क्लबों को सतर्क कर दिया, और उन्हें १९९७ में रायथ रोवर्स एफ.सी. में स्थानांतरित कर दिया गया।",O O O O O O O O O O O O O O B-GRP I-GRP I-GRP O O O O O
"कौयगुलांट मिश्रण को पानी में घोल दिया जाता है, और फिर घोल को उबले हुए सोया दूध में तब तक मिलाया जाता है, जब तक कि मिश्रण एक नरम जेल न बन जाए।",O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-PROD O O O
उन्होंने स्टावरोपोल में मैकेनिक के रूप में काम किया।,O B-LOC O O O O O O O
यह डिक्ज़ुनारी रुमांत्स्च ग्रिशुन को प्रकाशित करने की जिम्मेदारी वहन करता है।,O B-CW I-CW I-CW O O O O O O O O
"डेव द बारबेरियन में, क्रिस्टल बॉल और जादू की कड़ाही का उपयोग टेलीफोन, टेलीविजन और कंप्यूटर की तरह किया जाता था।",B-CW I-CW I-CW O O O O O O O O O O O O O O O O O O
यूगोस्लाविया के कम्युनिस्टों की लीग ने राष्ट्रवाद की निंदा करते हुए कहा कि हर राष्ट्रवाद खतरनाक है।,B-GRP I-GRP I-GRP I-GRP I-GRP O O O O O O O O O O O O
उन्हें २००५ में पैंटीन के लिए एक चेहरा चुना गया था।,O O O B-CORP O O O O O O O
दूसरा तरीका वैकल्पिक है मछली पकड़ने का जाल ।,O O O O B-PROD I-PROD I-PROD I-PROD O
उन्होंने एक दिन बाद घर पर ० - ० ड्रा में बार्नेट एफ.सी. पर डेब्यू किया।,O O O O O O O O O O O B-GRP I-GRP O O O
कई म्यूरीसिड्स में असामान्य गोले होते हैं जिन्हें sip संग्राहकों और इंटीरियर डिजाइनरों द्वारा आकर्षक माना जाता है।,O O O O O O O O B-PROD O O O O O O O O O
डेनमार्क में एक पैरिश भी है।,B-LOC O O O O O
सिंगल ओरिकॉन पर,O B-CORP O
पर पहुंच गया और चार्ट पर तीन सप्ताह तक बना रहा।,O O O O O O O O O O O
संपादित संस्करण एकेडिक लोकार्पण में रुचि के हैं क्योंकि वे एक सामान्य विषय पर विभिन्न दृष्टिकोण और अनुभव प्रस्तुत करते हैं।,O O B-GRP I-GRP O O O O O O O O O O O O O O O O O
"स्कोडा रैपिड , १९३५ और १९४७ के बीच बनी सैलून कार",B-PROD I-PROD O O O O O O O O O
उनका जन्म पॉप्लर में हुआ था।,O O B-LOC O O O
"बाद में, उनके बेटे जॉर्ज एफ. स्टर्नबर्ग ने अपने पिता के समान सामान्य क्षेत्र में एक और शार्क ममी की खोज की।",O O O O B-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O
क्लब २०१७ से डेपोर्टिवो टोलुका एफ.सी. का महिला वर्ग रहा है।,O O O B-GRP I-GRP I-GRP O O O O O
अपने जीवन के अंतिम वर्षों में उन्हें टॉर्ड गुस्तावसेन में बड़ी सफलता मिली।,O O O O O O O B-PER I-PER O O O O
अंग्रेजी विरासत मरम्मत की रणनीति पर सलाह दी; उनके प्रवक्ता ने कहा कि इमारत शायद पूरे क्षेत्र में नक्काशीदार पत्थर की ऊंचाई का बेहतरीन उदाहरण थी।,B-GRP I-GRP O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
मौरिस क्वेंटिन डे ला टूर द्वारा यह चित्र १७४८ और १७५५ के बीच चित्रित किया गया था।,B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O
"मैकगिलीकुडी की मृत्यु १९३९ में बर्कली, कैलिफोर्निया , कैलिफ़ोर्निया में हुई।",O O O O O B-LOC I-LOC O B-LOC O O
वह मॉडल में दर्शाए गए कारखाने में सैन्य वर्दी में कवर पर अपने साथ एक पत्रिका देखता है।,O O O O O O O B-PROD I-PROD O O O O O O O O O
सबसे उल्लेखनीय प्रारंभिक प्रबंधन खरीद लेनदेन में से एक हार्ले-डेविडसन का अधिग्रहण था।,O O O O O O O O O B-CORP O O O
इस समय उन्हें पता चला कि फिल्में पटकथा पर आधारित होती हैं क्योंकि पुरानी लिपियों को टॉयलेट पेपर के रूप में इस्तेमाल किया जाता था।,O O O O O O O B-CW O O O O O O O O O O O O O O O O O
"ट्रिकल की हत्या अनसुलझी बनी हुई है, और इसे अमेरिका का मोस्ट वांटेड पर दो बार प्रदर्शित किया गया था।",O O O O O O O O O B-CW I-CW I-CW I-CW O O O O O O O
पहचान का संकट कहानी के दौरान जैक की मृत्यु हो गई।,B-CW I-CW I-CW O O O O O O O O
परिवार के नाम पर रखा गया पाइम्स ब्रूक पार्क से होकर गुजरता है।,O O O O O O B-LOC I-LOC O O O O O
घबराहट! डिस्को में ने इस गाने को कई बार लाइव कवर किया है।,B-GRP I-GRP I-GRP O O O O O O O O O O
विंडोज 8.1 पर कैमरा ऐप के समान स्टॉक कैमरा ऐप को अधिक न्यूनतम डिज़ाइन के साथ अपडेट किया गया है।,B-CW I-CW O O O O O O O O O O O O O O O O O O
"१९वीं सदी के उत्तरार्ध और २०वीं सदी के शुरुआती भाग में, कई देशों ने संधि द्वारा व्यवस्थित, विदेशों में डाकघर बनाए रखा।",O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC O O
"केलर जल्दी से एक ऐसी स्थिति में चले गए जहां से वह एक बंकर में आग लगा सकते थे, जहां से स्वचालित आग प्राप्त हुई थी, जिससे १ दक्षिण वियतनाम की मुक्ति के लिए राष्ट्रीय मोर्चा की मौत हो गई, जिसने भागने का प्रयास किया।",O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-GRP I-GRP I-GRP I-GRP I-GRP I-GRP I-GRP I-GRP O O O O O O O O O
"एओ (मूल रूप से अमेरिकन ऑप्टिकल कंपनी) चश्मा लेंस, एक ब्रांड अब कार्ल जीस एजी के साथ विलय हो गया है",O O O O O O O O O O O O B-CORP I-CORP I-CORP O O O O O O
क्रॉस्बी ने प्रसिद्ध कलाकार जॉन बटलर येट्स के साथ भी दोस्ती की।,O O O O B-PER I-PER I-PER O O O O O
"पार्टी के बाद के पुनर्गठन में, जो १९४६ में हुआ, संस्थागत क्रांतिकारी पार्टी के पास अब सेना के लिए एक अलग क्षेत्र नहीं था।",O O O O O O O O O O B-GRP I-GRP I-GRP O O O O O O O O O O O
इसे लगभग १५२० के एक अज्ञात कलाकार के नक्काशीदार वेदी द्वारा सजाया गया है।,O O O O O O O O O B-PROD O O O O
"बार ने उन्हें एक शानदार फ़ेंसर और खिलाड़ी के रूप में वर्णित किया, जो कौशल और दिमाग की आवश्यकता वाले किसी भी चीज़ में खुद को पकड़ सकती थी।",B-GRP O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
यह २०१० में स्थापित किया गया था और बुडापेस्ट के कोर्विनस विश्वविद्यालय द्वारा प्रकाशित किया गया है।,O O O O O O O O B-GRP I-GRP I-GRP I-GRP O O O O O
कालोक एक हार्ड डिस्क ड्राइव निर्माता था जो १९९४ में दिवालिया हो गया था।,O O B-PROD I-PROD I-PROD O O O O O O O O O
उनकी पहली प्रकाशित पुस्तक लेडीबर्ड किताबें पुस्तक थी कि चीजें कैसे काम करती हैं।,O O O O B-GRP I-GRP O O O O O O O O
साबुत अनाज बाजरा टोंगबा बनाने के लिए किण्वित किया जाता है।,O O O B-PROD O O O O O O O
"१५ जनवरी - रॉकी जॉनसन , पहलवान (बी। १९४४)।",O O O B-PER I-PER O O O O
शाफ़्टलार्नी — शाफ़्टलार्न अभय (लुगदी और वेदियां) (१७५५ - १७६४),B-LOC O B-GRP I-GRP O O O O O O
"इसके अलावा, वीकौसी द्वारा एक लंबी चलने वाली परंपरा एक टीम के वर्तमान सर्वश्रेष्ठ स्कोरर के लिए एक सुनहरा हेलमेट ले जाने के लिए है, जिसे कुल्टेनेन किपरा या कुल्ताकीपरा भी कहा जाता है।",O O B-CORP O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
जरूरी नहीं कि प्रत्येक देश के झंडों को उसी ध्वजवाहक द्वारा ले जाया जाए जैसा कि 2008 ग्रीष्मकालीन ओलंपिक उद्घाटन समारोह में है।,O O O O O O O O O O O O O O O O B-CW I-CW I-CW I-CW I-CW O O
जब चैनल ने १९८२ में प्रसारण शुरू किया तो आईटीएन ने चैनल 4 समाचार के निर्माण का अनुबंध प्राप्त किया।,O O O O O O O O O O O B-CW I-CW I-CW O O O O O O
"स्टुअर्ट को इसकी शुरुआत १८६० के दशक के अंत में हुई, इस क्षेत्र के माध्यम से शिकागो, रॉक आइलैंड और पैसिफिक रेलरोड के निर्माण के बाद।",O O O O O O O O O O O O O O O O B-CORP I-CORP I-CORP I-CORP I-CORP I-CORP O O O O
पहले और दूसरे डिब्बे के बीच के बल्कहेड को एक वृत्ताकार वातानुकूलन वाहिनी द्वारा ट्रेस किया गया था।,O O O O O O O O O O O B-PROD O O O O O O
"एघम और इसके ऐतिहासिक पैरिश का पूर्वी भाग, एघम हाइथे , प्रतिष्ठा स्पोर्ट्स कारों के विकास और वृद्धि के साथ संबंध साझा करते हैं।",O O O O O O O O B-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O
"सर मोनियर विलियम्स इसका अनुवाद स्वर्गीय, दैवीय, उच्च उत्कृष्टता की स्थलीय चीजों के रूप में करता है, उच्च, चमकदार।",B-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O
टैंक में आम तौर पर दो एमजी 34 बख़्तरबंद फाइटिंग व्हीकल वैरिएंट मशीन गन होती थी जिसमें एक बख़्तरबंद बैरल स्लीव होती थी।,O O O O O O B-PROD I-PROD O O O O O O O O O O O O O O O
"वह कभी वर्ल्ड रेसलिंग एनटरटेनमेन्ट, इंक. की मार्केटिंग विशेषज्ञ थीं।",O O B-CORP I-CORP I-CORP I-CORP O O O O
व्याख्यान पुस्तक के रूप में १९८४ में हार्वर्ड यूनिवर्सिटी प्रेस द्वारा प्रकाशित किए गए थे।,O O O O O O O B-CORP I-CORP I-CORP O O O O O
"आधिकारिक चार्ट कंपनी के साथ एक साक्षात्कार में, उनसे पूछा गया कि क्या उन्हें संगीतकार के रूप में अपने आउटपुट की उम्मीद इतनी धीमी होगी?",B-CORP I-CORP I-CORP O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
बेल bade taaare के लिए प्रमुख गायक थे।,O B-GRP I-GRP O O O O O
मीडिया समूह सन मीडिया कॉर्पोरेशन ने २००९ में अखबार खरीदा था।,O O B-CORP I-CORP I-CORP O O O O O O
उन्होंने जॉर्ज टाउन विश्वविद्यालय में भाग लिया।,O B-GRP I-GRP I-GRP O O O
वह १९९२ में पोलैंड पर वापस आए।,O O O B-LOC O O O
"साइट का प्रबंधन गुण प्राकृतिक और पार्क अधिकारी द्वारा किया जाता है, और आगंतुक किले के उत्खनन और बहाल किए गए हिस्सों का पता लगा सकते हैं।",O O O B-GRP I-GRP I-GRP I-GRP I-GRP O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
प्रतिशोध ; वी रेप्लिका मास्क,O O B-PER O O
"एक उपयुक्त पहचान की कमी के संबंध में उद्घोषकों की शिकायतों के बाद, इस पहचान को गंभीर प्रोग्रामिंग, जैसे न्यूज़नाइट शुरू करने के लिए पेश किया गया था।",O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-CW O O O O O O O O
"उनके योगदान के लिए धन्यवाद, कॉलेज बच गया फ्लोरिडा स्टेट यूनिवर्सिटी ।",O O O O O O O O B-GRP I-GRP I-GRP O
२००८ सीज़न के लिए लेह घाटी आयरनपिग्स पर ले जाया गया।,O O O O B-GRP I-GRP I-GRP O O O O
१९३८ में उन्होंने डिजाइन के हार्वर्ड ग्रेजुएट स्कूल से आर्किटेक्चर की डिग्री प्राप्त की।,O O O B-GRP I-GRP I-GRP I-GRP I-GRP O O O O O O
यह शो कई बार पोल्साटे पर प्रसारित किया गया था और अभी भी उस चैनल पर प्रसारित होता है।,O O O O B-CORP O O O O O O O O O O O O O O
केना ने यू 2 जोशुआ तड़ी की एक प्रति प्राप्त करने पर संगीत में रुचि व्यक्त करना शुरू किया।,O O B-GRP I-GRP B-CW I-CW O O O O O O O O O O O O O
"यह ८० टीमों द्वारा लड़ा गया था, और काशिमा एंटलर्स ने चैंपियनशिप जीती।",O O O O O O O O B-GRP I-GRP O O O
"एक छोटी सी अहं अवस्था वह व्यवहार है जो एक साधारण क्रिया में अनुभव होता है, जैसे कि मोबाइल फोन का उपयोग करना।",O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-PROD I-PROD O O O
"हालांकि, आर्सेनल एफ सी से ०-१ की हार का मतलब था कि वे अपनी ट्रॉफी को बरकरार नहीं रखेंगे।",O B-GRP I-GRP I-GRP O O O O O O O O O O O O O O O
"यह नदी सैल्मन में समृद्ध है, जो देश और विदेश के बाकी हिस्सों से पर्यटकों को आकर्षित करती है।",O O B-PROD O O O O O O O O O O O O O O O O
"लेनोर ब्लम (जन्म १९४२), कंप्यूटर वैज्ञानिक और गणितज्ञ",B-PER I-PER O O O O O O
दो साल का परीक्षण यह साबित करने के लिए था कि ३०० किमी / घंटा के लिए होमोलोगेटेड बोगी आईसीई 2 के लिए उत्पादन में जाने के लिए तैयार थी।,O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-PROD I-PROD O O O O O O O O O
उसके बाद १८२७ में चैथम पर भुगतान किया गया।,O O O O B-LOC O O O O
सर्बिया ने २००८ के लिए अपनी जूनियर यूरोविज़न सांग प्रतियोगिता 2008 प्रविष्टि का चयन एक राष्ट्रीय फाइनल के माध्यम से किया जिसमें १२ गाने थे।,O O O O O O B-CW I-CW I-CW I-CW I-CW O O O O O O O O O O O O O O
मातौसेक का जन्म प्राग में हुआ था।,O O O B-LOC O O O
"रॉटेन टमेटोज़ पर, सीजन को ८२% समीक्षक अनुमोदन रेटिंग और ५१ समीक्षाओं के आधार पर १० में से ७.२१ के औसत स्कोर के साथ नए सिरे से प्रमाणित किया गया है।",B-CORP I-CORP O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
"बाद में, इमारती लकड़ी घाटी का प्रमुख उद्योग बन गया, और यह अभी भी सुदूर पश्चिमी भाग में महत्वपूर्ण है जहां घाटी संकरी है और थोड़ी कृषि भूमि उपलब्ध है।",O O B-PROD I-PROD O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
"इसमें कई अनाज और अनाज जैसे गेहूं, चावल, बाजरा, ज्वार, रागी, कुलथी , हरा चना, काला चना, छोला आदि शामिल हैं।",O O O O O O O O O O O B-PROD O O O O O O O O O
"आर्मस्ट्रांग को मुखर रिकॉर्डिंग के साथ भी काफी सफलता मिली, जिसमें उनके पुराने दोस्त होगी कारमाइकल द्वारा रचित प्रसिद्ध गीतों के संस्करण भी शामिल थे।",O O O O O O O O O O O O O O B-PER I-PER O O O O O O O O O
"लाओबिंग एक बड़े पिज्जा के आकार का हो सकता है, लगभग एक सेंटीमीटर मोटा, और बनावट में आटा और चबाने वाला होता है।",O O O B-PROD O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
"१९९६ में, उन्हें कनाडा का स्पोर्ट्स हॉल ऑफ़ फ़ेम में शामिल किया गया था।",O O O B-GRP I-GRP I-GRP I-GRP I-GRP I-GRP O O O O O
"ईरबैक , फुल्लिंगेन , ५.० किमी और १२.३ किमी² के दक्षिणी किनारे पर बाएं से।",O O B-LOC O O O O O O O O O O O O
"हालांकि, २०१५ में हिस्सेदारी राज्य के स्वामित्व वाले उद्यम की एक सहायक कंपनी को बेची गई थी जिआंगसु ब्रॉडकास्टिंग कॉर्पोरेशन ।",O O O O O O O O O O O O O O O O O B-CORP I-CORP I-CORP O
१९१३ में रियो ग्रांडे दो सुल में १३४ ब्रुअरीज थे।,O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O
"इसमें क्रोगर शामिल है, जो संपत्ति का मालिक और प्रबंधन भी करता है।",O B-CORP O O O O O O O O O O O
राष्ट्रीय पारिस्थितिक वेधशाला नेटवर्क भी सीमा पर एकत्रित डेटा को सार्वजनिक रूप से प्रकाशित करता है।,B-GRP I-GRP I-GRP I-GRP O O O O O O O O O O O O
सीप सबसे ज्यादा खाया जाने वाला भोजन था।,B-PROD O O O O O O O
"ग्रैंड बुडापेस्ट होटल ने अपने ग्यारह में से पांच नामांकन जीते, जो किसी भी फिल्म का सबसे अधिक नामांकन है।",B-CW I-CW I-CW O O O O O O O O O O O O O O O O O
"स्टार कमांड का बज़ लाइटियर: द एडवेंचर बिगिन्स , २००० की एनिमेटेड फिल्म",B-CW I-CW I-CW I-CW I-CW I-CW I-CW I-CW O O O O O
"ओथियान गुजरांवाला , पाकिस्तान के पास एक गांव है।",O B-LOC O B-LOC O O O O O
उन्हें डीजीसी रिकॉर्ड्स पर साइन किया गया था।,O B-CORP I-CORP O O O O O
"निन्टेंडो ने इलेक्ट्रो मैकेनिकल अवधारणा को एक वीडियो गेम में बदल दिया, फोटोग्राफिक छवियों को कार्टून शैली के स्प्राइट्स से बदल दिया।",O O O O O O O B-CW I-CW O O O O O O O O O O O O O
"दी मर्सिनरी , १९६८ की स्पेगेटी पश्चिमी फिल्म",B-CW I-CW O O O O O O
"मेक्सिको : पिस्पियोट, चावल और बीन्स",B-LOC O O O O O
बॉक्साइट एक कच्चा माल है जिसका उपयोग मुख्य रूप से एल्युमिनियम के उत्पादन में किया जाता है।,O O O O O O O O O O B-PROD O O O O O O
"उन्होंने स्नातक और स्नातक डिग्री शिकागो विश्वविद्यालय में अर्जित की, जहां उन्होंने १९५८ में राजनीति विज्ञान में डॉक्टरेट की उपाधि प्राप्त की।",O O O O O B-GRP I-GRP O O O O O O O O O O O O O O O
१९३८ में उन्हें रीचसरबीट्सडिएन्स्ट के लिए नियुक्त किया गया था।,O O O B-GRP O O O O O O
उनके छोटे भाई पेशेवर पहलवान हैं लैनी पोफो ।,O O O O O O B-PER I-PER O
"२०१८ में, दंत-लोमक के बारे में उनकी कॉमेडी रूटीन को इंटरनेट पर व्यापक रूप से दोहराया गया है।",O O B-PROD O O O O O O O O O O O O O O O
एरियस ने अपने बिशप अलेक्जेंड्रिया के पोप एलेक्जेंड्रोस के साथ संघर्ष किया।,O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER O O O O
यह कोस्टा रीका में पाया जाता है।,O B-LOC I-LOC O O O O
इसे १९९९ में रिकॉर्ड किया गया था और डेलमार्क रिकॉर्ड्स पर जारी किया गया था।,O O O O O O O O B-CORP I-CORP O O O O O
काठियावाड़ ने अधिकतम ईंधन तेल ले लिया जिससे उसे .,O O O B-PROD I-PROD O O O O O
"महिलाओं को अपने बाल काटने और महंगे गहने और जीन्स पहनने की मनाही है, और पुरुषों को लंबे बाल रखने की मनाही है।",O O O O O O O O O B-PROD O O O O O O O O O O O O O
उनमें से किसी ने भी इज़*एक की अंतिम पंक्ति में जगह नहीं बनाई।,O O O O O B-GRP O O O O O O O
सफ़ेद रंग की इमारतें दोमट मिट्टी ईंटों या प्राकृतिक पत्थरों से बनी हैं।,O O O O B-PROD I-PROD O O O O O O O
फिल्म का रॉटेन टमेटोज़ पर ३८% स्कोर है।,O O B-CORP I-CORP O O O O
इसका विशिष्ट गुड़ स्वाद शीरा की उच्च सामग्री के कारण है।,O O O O B-PROD O O O O O O
वे मध्य-पूर्वी एथलेटिक सम्मेलन (एमईएसी) के सदस्य थे।,O B-GRP I-GRP I-GRP O O O O
बर्ली को अक्सर एक नया पाइप बिल्ड केक बनाने में मदद करने के लिए अनुशंसित किया जाता है।,B-PROD O O O O O O O O O O O O O O O O O
"कंसोल का विकास १९७७ में शुरू हुआ, उसी वर्ष इसके मुख्य प्रतियोगी, अटारी 2600 की शुरुआत हुई।",O O O O O O O O O O O O B-PROD I-PROD O O O
"पॉल लावले , कंडक्टर, कंपोजर, अरेंजर और परफॉर्मर।",B-PER I-PER O O O O O O
१९१८ की आग के बाद उनकी जगह प्लास्टर ने ले ली थी।,O O O O O O O B-PROD O O O O
कनाडा ने अपने तीसरे गेम में रूस पुरुषों की राष्ट्रीय जूनियर आइस हॉकी टीम पर ३ - ० की बढ़त को त्याग दिया और ३ - ३ टाई गेम के लिए समझौता किया।,O O O O O O B-GRP I-GRP I-GRP I-GRP I-GRP I-GRP I-GRP I-GRP O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
वह तमिलनाडु मुस्लिम मुनेत्र कज़ागम के सदस्य भी हैं।,O B-GRP I-GRP I-GRP I-GRP O O O O
"१८४३ में, उन्होंने पेन यानो में क्लर्क के रूप में काम करना शुरू किया।",O O O B-LOC I-LOC O O O O O O O O O
"ए के एक प्रवक्ता ने कहा कि जब भी वह तैयार थीं, स्क्रीन पर लौटने के लिए उनका स्वागत है।",B-GRP O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
"अंतरिम में, सम्राट ने युवा ऑस्ट्रिया के आर्कड्यूक जॉन को सेना का नेतृत्व करने के लिए नियुक्त किया।",O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O
"इसके ऊपर चिमनी के साथ एक मुख्य कमरा, सीटों के साथ गहरी खिड़कियां, और नक्काशीदार लावाबो या मछली पालने का जहाज़ था।",O O O O O O O O O O O O O O O O O B-PROD I-PROD I-PROD I-PROD O
"मैनुअल टेक्सीरा गोमेस , राजनीतिज्ञ और लेखक",B-PER I-PER I-PER O O O O
यह अभी के लिए केवल ई धुन पर उपलब्ध है।,O O O O O B-CW I-CW O O O
यह श्रीलंका के लिए स्थानिक है।,O B-LOC O O O O
"इसमें ७६ विशिष्ट किरायेदार थे, जिनमें एंकर जैसे हार्वे नॉर्मन और मुख्य रूप से रेस्तरां और कैफे शामिल थे।",O O O O O O O O B-CORP I-CORP O O O O O O O O O
"क्लेमेंट एडवर्ड्स , वकील, पत्रकार और कार्यकर्ता (जन्म १८६९)",B-PER I-PER O O O O O O O
"श्मिट का ट्रिगर , इलेक्ट्रॉनिक्स में एक प्रकार का तुलनित्र सर्किट",B-PROD I-PROD I-PROD O O O O O O O O
वह १९७८ में क्रांति के बाद ईरान पर वापस चले गए।,O O O O O O B-LOC O O O O
सेलिंग ने यूरोविज़न सांग प्रतियोगिता 2010 पर तीसरा स्थान प्राप्त किया।,O O B-CW I-CW I-CW I-CW O O O O O
एवेंज्ड सेवनफोल्ड अपने आठवें स्टूडियो एल्बम को रिलीज़ करने की योजना बना रहा है।,B-GRP I-GRP O O O O O O O O O O O O
द वॉशिंगटन पोस्ट ने पुस्तक के कुछ कथनों पर अतिरिक्त संदेह व्यक्त किया।,B-CORP I-CORP I-CORP O O O O O O O O O O
एल्बम की व्यावसायिक सफलता कुछ हद तक बॉबी ब्राउन के कारण थी।,O O O O O O O B-CW I-CW O O O
उनके पास वलोडिमिर-वोलिंस्की में बड़े पैमाने पर जमीन थी।,O O B-LOC O O O O O O
ओपल ब्लिट्ज (जर्मनी) १९३९ में ३०० चेसिस की आपूर्ति की गई।,B-PROD I-PROD O O O O O O O O O
नई नौ कैरिज ब्रिटिश रेल क्लास 345 ट्रेनें प्रत्येक दिशा में प्रति घंटे २४ ट्रेनों के मध्य खंड में आवृत्तियों पर चलेंगी।,O O O B-PROD I-PROD I-PROD I-PROD O O O O O O O O O O O O O O O
"आर्किटेक्टोनिका की संरचनाएं रंग में बोल्ड और ग्राफिक रूप में हैं और फर्म अपनी हस्ताक्षर शैली, एक नाटकीय, अभिव्यंजक उच्च तकनीक आधुनिकतावाद के लिए प्रसिद्ध हो गई है।",O O O B-PROD O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
इस दवा को मेडइम्यून द्वारा विकसित किया गया था।,O O O B-CORP O O O O O
फिलिप्स ने रिकॉर्डिंग को शतरंज रिकॉर्ड को लाइसेंस दिया।,O O O O B-CORP I-CORP O O O
मेरे जलते हुए कोप के लिए तेल हो और बिनौले का तेल ।,O O O O O O O O O B-PROD I-PROD I-PROD O
"लेफ्टिनेंट कर्नल जॉर्ज जॉनसन ने १७९८ में इस क्षेत्र में अपना पहला घर, एक फार्महाउस बनाया।",O O B-PER I-PER O O O O O O O O O O O O
चरित्र की उपस्थिति के प्रभावों में एलेजांद्रो जोदोरोस्की का कार्य शामिल है।,O O O O O O B-PER I-PER O O O O
यह उनकी दूसरी रिलीज़ है जिसमें उनके पहले एकल पसीना के बाद कोई संगीत वीडियो नहीं है।,O O O O O O O O O B-CW O O O O O O O
उनकी चित्रण शैली में लुई अगासिज़ फुएरटेस . की गूँज है,O O O O B-PER I-PER I-PER O O O O
सेरिंग का औद्योगिक परिसर दुनिया में सबसे बड़ा था।,B-LOC O O O O O O O O
उन्होंने १९८३ में रीड कॉलेज से स्नातक किया।,O O O B-GRP I-GRP O O O
१८२१ से इस स्टेशन पर एक हल्का पोत सेवा की जा रही थी।,O O O O O O B-LOC I-LOC O O O O O
"२००१ में, इंडियन स्कूल ऑफ बिजनेस (यह हो) औपचारिक रूप से स्थापित किया गया था और तब से प्रबंधन शिक्षा में एक वैश्विक नेता बन गया है।",O O B-GRP I-GRP I-GRP I-GRP O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
"दुनिया की बेहतरीन कॉमिक्स वॉल्यूम। १ ,",B-CW I-CW I-CW I-CW O O O
(दिसंबर १९६३),O O
वह प्राणी विज्ञानी रेमी पेरियर (१८६१ - १९३६) के भाई थे।,O O O B-PER I-PER O O O O O O
लुमेन हार्वर्ड यूनिवर्सिटी में बर्कमैन क्लेन सेंटर फॉर इंटरनेट एंड सोसाइटी की एक परियोजना है।,O B-GRP I-GRP I-GRP I-GRP I-GRP I-GRP I-GRP I-GRP I-GRP I-GRP O O O O
यह डोनाल्ड रम्सफेल्ड के चुनावी इतिहास की सूची है।,O B-PER I-PER O O O O O O
यह दक्षिण अफ़्रीका में पाया जाता है।,O B-LOC I-LOC O O O O
उन्होंने २५ साल तक संयुक्त पार्सल सेवा के लिए ड्राइवर के रूप में काम किया।,O O O O B-CORP I-CORP I-CORP O O O O O O O O
१९९२ में उन्होंने न्यूफ़ाउंडलैंड के मेमोरियल विश्वविद्यालय से डॉक्टरेट की मानद उपाधि प्राप्त की।,O O O B-GRP I-GRP I-GRP I-GRP O O O O O O O
"उस अवधि में बड़े वाणिज्यिक वाहन का उत्पादन लगभग ७०,००० - ९०,००० था।",O O O O B-PROD I-PROD O O O O O O O
"एलबीए , प्रत्यक्ष विपणन के रूप में, विपणक को विशिष्ट लक्षित दर्शकों तक पहुंचने की अनुमति देता है।",O O B-CW I-CW O O O O O O O O O O O O O O
कंपनी का पहला बिजनेस पार्टनर ह्यूमाना था।,O O O O O B-CORP O
विभिन्न संघटन और स्वास्थ्य अध्ययनों ने खाद्य सामग्री और क्रियाशील आहार के रूप में इसकी बड़ी क्षमता दिखाई है।,O O O O O O O O O B-PROD I-PROD O O O O O O O O
"क्रूडअप की रिकॉर्डिंग १९४७ में आरसीए रिकॉर्ड्स २० - २२०५ पर एकल के रूप में जारी की गई थी, लेकिन उनकी पिछली कुछ रिकॉर्डिंग की तुलना में कम सफल रही।",O O O O O B-CORP I-CORP O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
"उनके १९५९ एल्बम से, हवा नगीला उनकी नियमित दिनचर्या और उनके हस्ताक्षर गीतों में से एक बन गया।",O O O O B-CW I-CW O O O O O O O O O O O O
"डबल प्ले में ग्राउंडेड : अल्बर्ट पुजोल्स , २८",O O O O O B-PER I-PER O O
"गेहूं घाटी का एक मुख्य आधार है, जो गर्मी और सर्दी दोनों मौसमों में अच्छी तरह से विकसित होता है।",B-PROD O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
१८९५ में पलाया में उनकी मृत्यु हो गई।,O O B-LOC O O O O O
"यह कला और फोटोग्राफिक प्रदर्शनियों को भी प्रदर्शित करता है, और आसन्न ग्लासगो कैलेडोनियन विश्वविद्यालय के लिए स्नातक समारोह का स्थान है।",O O O O O O O O O O O O B-GRP I-GRP I-GRP O O O O O O O
१९८० के दशक की शुरुआत में ओलिन कॉर्पोरेशन में एक विशेष रूप से उल्लेखनीय प्रयोग किया गया था।,O O O O O O B-CORP I-CORP O O O O O O O O O O
"९९.४८६७% हिस्सेदारी के साथ, सोसाइटी जनरल बहुसंख्यक शेयरधारक है।",O O O O B-CORP I-CORP O O O
वह स्विट्जरलैंड की फ्री डेमोक्रेटिक पार्टी से संबद्ध थे।,O B-GRP I-GRP I-GRP I-GRP I-GRP O O O
"बुच विगो - निर्माता, अतिरिक्त बैकिंग वोकल्स",B-PER I-PER O O O O O
बार्नस्ली में उनके संयंत्र ने टेनिस गेंदों का निर्माण किया और उन्हें दुनिया भर में निर्यात किया।,B-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O
उच्च अंत औद्योगिक उपकरण और वाहन वित्त पट्टा,O O O O O O B-PROD I-PROD
अल-नस्र एससीएससी फाइनल टूर्नामेंट के लिए आगे बढ़े।,B-GRP I-GRP O O O O O O
"मनोरंजन! की तरह, एल्बम समझौता रहित, अतिरिक्त और विश्लेषणात्मक था।",B-CW O O O O O O O O O
"बालिंक का अगला प्रयास, तेरांग बोलेन , दो साल बाद जारी किया गया था।",O O O O B-CW I-CW O O O O O O O O
"२०१९ में, इसे २००० के बाद से गार्डियन की १०० सर्वश्रेष्ठ पुस्तकों की सूची में छठे स्थान पर रखा गया था।",O O O O O O O B-GRP O O O O O O O O O O O O O
पहली कब्र पहले पेड़ से पुल के दाईं ओर मारिजा ग्रेडेक के रास्ते पर स्थित है।,O O O O O O O O O B-LOC I-LOC O O O O O
उन्होंने टोरंटो ब्लू जेज़ के साथ एक दूसरे वर्ष के लिए एक पारस्परिक विकल्प के साथ १ वर्ष $ ५ मिलियन अनुबंध पर हस्ताक्षर किए।,O B-GRP I-GRP I-GRP O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
स्कूल १४०० यूएस रूट 76 पर है।,O O B-LOC I-LOC I-LOC O O
२०१३-१४ ला लिगा सीजन अपनी स्थापना के बाद से ८३वां सीजन था।,O B-CORP I-CORP O O O O O O O O O
बुसीर ने जोड़े को फेनागोरिया में धन और एक घर प्रदान किया।,O O O O B-LOC O O O O O O O
मूर्तिकला को १८वीं शताब्दी में और दूसरी बार १७९९ १८०० में पियरे-निकोलस ब्यूवलेट द्वारा बहाल किया गया था।,O O O O O O O O O O O B-PER I-PER O O O O O
"दो साल बाद वह फिर से इस कदम पर थे, इस बार पढ़ना एफ.सी. , जहां उन्होंने १९९९ और २००५ के बीच £ ६५०,००० की लागत से क्लब में छह साल बिताए।",O O O O O O O O O O O O B-GRP I-GRP O O O O O O O O O O O O O O O O O O
वह ब्राजील फूड्स के वैश्विक मुख्य कार्यकारी अधिकारी (सीईओ) हैं।,O B-CORP I-CORP O O O O O O O
एक बस स्टेशन है जिसमें ग्रेहाउंड लाइन्स डेस्क है।,O O O O O B-CORP I-CORP O O
"जॉनसन का परिवार मेडिसिन हैट , अल्बर्टा में चला गया क्योंकि वह अपने हाई स्कूल के अंतिम वर्ष में जाने वाला था।",O O O B-LOC I-LOC O B-LOC O O O O O O O O O O O O O O O
"उनका वेस्टइंडीज़ क्रिकेट टीम का शानदार दौरा रहा, क्योंकि उन्होंने ८ पारियों में ७९ की औसत से ४७४ रन बनाए।",O B-GRP I-GRP I-GRP O O O O O O O O O O O O O O O O
इस जोड़े का विवाह १८४० में इल्सेनबर्ग में हुआ और यह जोड़ा वहीं बस गया।,O O O O O O B-LOC O O O O O O O O
उनकी मां ने पब्लिशिंग हाउस शागिर्द कक्ष के लिए काम किया और उनके पिता एक पेपर फैक्ट्री में काम करते थे।,O O O O O B-CORP I-CORP O O O O O O O O O O O O O O
वह मोरदर मिस्ट्री मेन में एक फीचर्ड सिंगर भी थे।,O B-PER B-CW I-CW O O O O O O
"कंपनी २००९ में बंद हो गई, और इसके संस्थापकों ने ओवरकिल सॉफ्टवेयर बनाना जारी रखा।",O O O O O O O O O O B-CORP I-CORP O O O
"एक गृहिणी ( सैंड्रा बुलक ) को पता चलता है कि वह अपने पति की मृत्यु के आसपास के दिनों को एक गैर कालानुक्रमिक क्रम में जी रही है, और उसकी मृत्यु को रोकने का प्रयास करती है।",O O O B-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
"एक बड़ा पॉप खत्म , जिसे अक्सर सेब से बनाया जाता है।",O O B-PROD I-PROD O O O O O O O O
एक मिठाई ब्रेड को दूध में चीनी और मसालों के साथ उबाल कर बनाया जाता है।,O B-PROD O O O O O O O O O O O O O O
"एक अन्य लोकप्रिय स्नैक है जॉनीकेक (मूल रूप से जर्नी केक के रूप में जाना जाता है), एक पेस्ट्री जिसे तले हुए आटे से भी बनाया जाता है।",O O O O O B-PROD O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
इस गाने को २०१३ की फिल्म ल्लेव्यं डेविस अंदर में प्रमुखता से दिखाया गया था।,O O O O O O B-CW I-CW I-CW O O O O O O
रोबोट - नायक नृत्य सीखने और अपने प्रेमी को प्रभावित करने के लिए कुछ ही समय में विभिन्न नृत्य पुस्तकों को स्कैन करता है।,B-CW O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
"शेजारे बेक्कारिया (सी। १७३८ - १७९४), अर्थशास्त्री और क्रिमिनोलॉजिस्ट",B-PER I-PER O O O O O O O
अनाज उत्पादक अनाज कंपनी की स्थापना १९०६ में हुई थी।,B-CORP I-CORP I-CORP I-CORP O O O O O O
"वह वर्तमान में प्रयास के अध्यक्ष हैं, जो एक अंतरराष्ट्रीय गैर-लाभकारी विकास संगठन है जो उद्यमियों का समर्थन करता है।",O O O B-GRP O O O O O O O O O O O O O O O O
जॉर्ज को उनकी भावपूर्ण आवाज और उनकी उभयलिंगी उपस्थिति के लिए जाना जाता है।,O O O O O O O B-PROD O O O O O O
इसे बाद में एंजेल लोक्सिन को दे दिया गया।,O O O B-PER I-PER O O O O
जैज़ में दो लोगों ने सबसे प्रभावशाली और बहुमुखी ताल खंड में से एक का गठन किया।,O O O O O O O O O B-CORP I-CORP O O O O O O
"चर्च में सबसे पुरानी वस्तु वर्गाकार आकार की बपतिस्मात्मक फ़ॉन्ट है, जो चर्च की इमारत के समान उम्र की है।",O O O O O O O O B-PROD I-PROD O O O O O O O O O O
पीटर ब्रेडशॉ ने इसके जोश और प्रदर्शन की प्रशंसा की।,B-PER I-PER O O O O O O O O
कंपनी को १९२९ में मार्शल फील्ड का द्वारा अधिग्रहित किया गया था।,O O O O B-CORP I-CORP I-CORP O O O O O
एपीए समूह २०१५ के उद्घाटन समारोह को प्रायोजित करने के बाद सप्ताहांत के प्रायोजक के रूप में फिर से हस्ताक्षर किए गए।,B-CORP I-CORP O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
वे ईएमडी जी26 लोकोमोटिव श्रृंखला के उदाहरण हैं।,O B-PROD I-PROD O O O O O
"फाइनल हारे किकी बर्टेंस ६ - २, ६ - ७ (६ - ८), २ - ६",O O B-PER I-PER O O O O O O O O O O O O
वह क्लेयर कॉलेज में मानद फेलो हैं।,O B-LOC I-LOC O O O O
बाद में १९८० के दशक के मध्य में उन्होंने मानविकी के लिए शोलोखोव मॉस्को स्टेट यूनिवर्सिटी में इतिहास का अध्ययन किया।,O O O O O O O O O B-GRP I-GRP I-GRP I-GRP I-GRP I-GRP I-GRP O O O O O
२००९ में उन्हें इटली की राष्ट्रीय अंडर-20 रग्बी यूनियन टीम स्क्वाड में भी नामित किया गया था।,O O O B-GRP I-GRP I-GRP I-GRP I-GRP I-GRP I-GRP O O O O O O O
यह कवर बोर्ड देश चार्ट पर नंबर १३ पर पहुंच गया।,O O B-CW O O O O O O O O
एक टायर डिपो और एक ईसाई साल्वेसेन फूड कोल्ड स्टोर स्थानीय नौकरियों की पेशकश करते हैं।,O O O O O B-CORP I-CORP O O O O O O O O O
उन्होंने स्टैनफोर्ड विश्वविद्यालय के लिए छात्रवृत्ति अर्जित की।,O B-GRP I-GRP O O O O O
"मीटिंग हाउस की खिड़कियों में हाल के उन्नयन ऐतिहासिक संरक्षण के लिए राष्ट्रीय उद्यान सेवा मानकों को पूरा नहीं करते हैं, लेकिन इमारत को अधिक उपयोगी और ऊर्जा कुशल बनाते हैं।",O O O O O O O O O O O O B-GRP I-GRP I-GRP O O O O O O O O O O O O O O O O
२०१० में वह एक सहायक प्रोफेसर के रूप में मैसाचुसेट्स प्रौद्योगिकी संस्थान में चली गईं।,O O O O O O O O O B-GRP I-GRP I-GRP O O O
"शो के कुछ संगीत अंश २००२ की फ़िल्म नेवर लैंड पर लौटें के हैं, जिसे उन्होंने बनाया भी है।",O O O O O O O O B-CW I-CW I-CW I-CW O O O O O O O
"ऊपर की दीवार पर जहां एप्रन मिला था, उस पर चाक लिखा हुआ था दीवारकला ।",O O O O O O O O O O O O O O B-CW O
इन चिप्स को बायोस के माध्यम से या ऑपरेटिंग सिस्टम के बूट होने के बाद विशेष सॉफ़्टवेयर का उपयोग करके कॉन्फ़िगर किया जा सकता है।,O O O B-CW O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
": * चोशेन मिशपाटी वित्त के कानून, वित्तीय जिम्मेदारी, हर्जाना (व्यक्तिगत और वित्तीय) और कानूनी प्रक्रिया",O O B-CW I-CW O O O O O O O O O O O O
फ़िनलैंड का राष्ट्रीय सार्वजनिक प्रसारण संस्थान येल दोनों राष्ट्रीय भाषाओं में पाँच टेलीविज़न चैनल और तेरह रेडियो चैनल संचालित करता है।,O O O O O O B-CORP O O O O O O O O O O O O O O
कच्ची मछली में उच्च स्तर की थियामिनेज गतिविधि होती है जो विटामिन बी१ को तोड़ सकती है और कमी का कारण बन सकती है।,O O O O O O O O O O O B-PROD I-PROD O O O O O O O O O O O
"खान एक वाणिज्यिक कतर एयरवेज़ उड़ान के माध्यम से यू.एस. पहुंचे, अपनी सरकार की मितव्ययी प्रतिज्ञा के तहत करदाताओं के पैसे को महंगी राज्य यात्राओं पर बचाने के लिए।",O O O B-CORP I-CORP O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
इसे सरकार की ओर से निजी कंपनी सर्को ग्रुप द्वारा प्रशासित किया गया था।,O O O O O O O B-CORP I-CORP O O O O O
"जैसे आग की तरह गर्म , गाने को इसके सिंगल रिलीज के लिए फिर से रिकॉर्ड किया गया था।",O B-CW I-CW I-CW I-CW O O O O O O O O O O O O O O
"१९९५ में, एरीजोना की स्थिति को दो क्षेत्र कोडों में विभाजित किया गया था।",O O B-LOC O O O O O O O O O O O
"१९५० में, उन्हें ढाका विश्वविद्यालय (डीयू) में भर्ती कराया गया।",O O O B-GRP I-GRP O O O O O
उपन्यास को चार भागों और पंद्रह अध्याय में बांटा गया है।,O O O O O O B-CW O O O O
"बाद में, वह हैदराबाद में चली गईं और एक शास्त्रीय नर्तक के रूप में कई स्टेज शो में भाग लिया, ५० से अधिक स्टेज शो में प्रदर्शन किया।",O O O B-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
बोर्ड ने इसे एक उत्साहित और सीधा ट्रैक बताया।,B-CW O O O O O O O O
चाक फायरप्लेस और चाक भी हैं बिलियर्ड टेबल ।,O O O O O O B-PROD I-PROD O
वह वर्तमान में वाहवे द्वारा नियोजित है।,O O O B-CORP O O O
"फल एक फुलाया हुआ, घुमावदार फली फली है जिसकी लंबाई ३ सेंटीमीटर तक होती है।",O O O O O B-PROD O O O O O O O O O
इसके परिणामस्वरूप तकनीकी ठहराव आ गया क्योंकि उन्हें मैनुअल श्रम को बदलने के लिए यंत्र की आवश्यकता नहीं दिखाई दी।,O O O O O O O O O O O O O O B-PROD O O O O O
जेन जैकबसो एक और उल्लेखनीय पर्यावरण निर्धारक है और सड़क की अवधारणा पर नजर रखने से जुड़ा है।,B-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O
चर्च के बाईं ओर छह स्तरीय आयताकार घंटी मीनार उगता है।,O O O O O O O B-LOC I-LOC O O
रिलीज के पहले सप्ताह में रेडियो पर सबसे अलग,O O O O O O O O O
१ सबसे अधिक जोड़ा गया गीत था ऑस्ट्रेलिया ।,O O O O O O O B-LOC O
यह मध्य प्रान्त के अंदर स्थित है।,O B-LOC I-LOC O O O O
"डैनफोर्थ ने वित्तीय कुप्रबंधन का हवाला देते हुए अपने सहयोगियों पर असफल मुकदमा दायर किया, और अखबार खुद २००५ में नाइट राइडर को बेच दिया गया था, जिसे बाद में बेच दिया गया था।",O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-GRP I-GRP O O O O O O O O O O O O
"टावर लंबा है, और एक १०० वाट लाइट बल्ब से सुसज्जित है जो एक जहाज के लंगर प्रकाश से एक लेंस द्वारा और तेज किया गया है।",O O O O O O O B-PROD I-PROD O O O O O O O O O O O O O O O O O O
